{"VisitGentEvents":[{"id":"6617","translation_id":"0","created":"1321138642","changed":"1392645763","language":"nl","title":"Het spel van de slotenmaker","subtitle":null,"summary":"Het spel van de Slotenmaker is een speelse en interactieve rondleiding boordevol weetjes en opdrachtjes.","description":"<p>Het spel van de Slotenmaker is een speelse en interactieve rondleiding boordevol weetjes en opdrachtjes. Je gaat op zoek naar de enige echte sleutel die past op de schat van het Secreet en verkent het Belfort van binnen en van buiten, voor en achter de vele deuren. Wie de schat vindt, wacht een Gentse verrassing!<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Het spel kan gespeeld worden met de klas, de jeugdbeweging, de familie, op een verjaardagsfeestje,...<\/li>\r\n\t<li>Het spel kan met of zonder gids gespeeld worden.<\/li>\r\n\t<li>Er moet wel een volwassen begeleider bij zijn.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Belfort","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92333954","country_codes":"be"},{"number":"477742830","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@belfortgent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.belfortgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/spelvandeslotenmaker_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/spelvandeslotenmaker_gent1.jpg?itok=jQpOgueY"],"prices":[{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"},{"price":"1,00","type":"Scholen","comment":"per leerling"}],"spots":[{"id":"6795","title":"Belfort"}]},{"id":"6719","translation_id":"0","created":"1321138642","changed":"1371209772","language":"nl","title":"Spannende speurtocht in Gent","subtitle":"Moord met een geurtje","summary":"Tweedelige speurtocht.","description":"<p style=\"font: 12px\/16px Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; margin: 0px 0px 10px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51); text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; orphans: 2; widows: 2; font-size-adjust: none; font-stretch: normal; background-color: rgb(255, 255, 255); -webkit-text-size-adjust: auto; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Naar aanleiding van het boek &lsquo;Moord met een geurtje&rsquo; sloegen Dienst Toerisme Gent en Davidsfonds Uitgeverij de handen in elkaar. Hilde E. Gerard maakte een speurtocht voor jongeren (12+) die hen op een leuke manier Gent doet ontdekken.<\/p>\r\n<p>Het pocketje met de speurtocht bestaat uit twee delen.<\/p>\r\n<p>Allereerst bevat het boekje een historische zoektocht die je langs alle boeiende plekjes van de stad brengt. Tijdens het traject van zo&rsquo;n 2 uur lang leer je meer over de geschiedenis van Gent. Je wordt ook zelf aan het werk gezet: op elke locatie krijg je verschillende vragen voorgeschoteld (de ene al wat moeilijker dan de andere). Het traject is een lus van elf haltes en je kunt gelijk waar instappen en de rest van de wandeling afleggen. De tocht gaat langs de Oude Vismijn &ndash; Sint-Veerleplein &ndash; Gravensteen &ndash; Patershol &ndash; Vrijdagmarkt &ndash; Lakenhalle &ndash; Sint-Baafskathedraal &ndash; Belfort en Metselaarshuis &ndash; Sint-Niklaaskerk &ndash; Graslei en Korenlei &ndash; Vleeshuis.<\/p>\r\n<p>Daarnaast schreef Hilde E. Gerard speciaal voor dit boekje een spannend detectiveverhaal waarin de lezer \/ speurder zelf op zoek moet gaan naar de dader. Het verhaal speelt zich af op alle plaatsjes die je bezoekt in de historische zoektocht. Op die manier maak je op een heel andere manier kennis met de toplocaties van de Gentse binnenstad.<\/p>\r\n<p>Je kunt de speurtocht kopen in het infokantoor van Dienst Toerisme. Het boekje kost &euro; 5,00.<\/p>\r\n<p><a href=\"\/nl\/node\/10948\">De oplossingen kun je nadien hier downloaden.<\/a><\/p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92665673","country_codes":"be"},"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/visit-gent"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/Moord_geurtje.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/Moord_geurtje.jpg?itok=ccZ7z_AN"],"prices":[{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6795","title":"Belfort"}]},{"id":"8470","translation_id":"8470","created":"1323182811","changed":"1397139066","language":"nl","title":"Lichtfestival Gent","subtitle":null,"summary":"Een winters parcours doorheen de historische binnenstad leidt je van de ene verrassing naar de andere.","description":"<p>De Stad Gent heeft de afgelopen jaren veel ge\u00efnvesteerd in de sfeervolle verlichting van de binnenstad. Het Gentse lichtplan werd dan ook internationaal bekroond.<\/p>\r\n<p>Het Lichtfestival wil dit lichtplan extra in de schijnwerpers zetten en bezoekers op die manier een glimp laten opvangen van de unieke verborgen charme van Gent.<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12px;\">Het parcours ook langer gemaakt dan bij de vorige edities. Een langer parcours moet voor meer comfort zorgen. Zo zal het Lichtfestival zich niet langer uitsluitend in de Kuip van Gent afspelen, maar ook een ander deel van Gent &#39;belichten&#39;. Bovendien komt er samenspel met muziek, wat aansluit bij Gents titel als UNESCO Creative City of Music.<\/span><\/p>\r\n<p>De volgende editie van het Lichtfestival Gent vindt plaats in januari 2015. Vanaf dan wordt het een driejaarlijks festival.<\/p>\r\n","openinghours_short":"29\/01\/2015 > 01\/02\/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3550","name":"licht"}],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"},{"number":"92694640","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@gent.be"],"website":[{"title":"Dienst Evenementen en Feesten","url":"http:\/\/www.gent.be\/eCache\/THE\/2\/181.cmVjPTEyMzA4NQ.html"},{"title":"Gentse Feesten","url":"http:\/\/www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg?itok=wqtn2fN_","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg?itok=2JCsoDT2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg?itok=s8OkIb7K"],"prices":[],"spots":[{"id":"8841","title":"Diverse locaties"}]},{"id":"8537","translation_id":"8470","created":"1323187133","changed":"1397139066","language":"fr","title":"Festival de la lumi\u00e8re de Gand","subtitle":null,"summary":"Le Festival de la Lumi\u00e8re souhaite braquer les projecteurs sur ce plan d\u2019\u00e9clairage ","description":"<p>Les derni\u00e8res ann\u00e9es, la Ville de Gand a beaucoup investi dans l&rsquo;\u00e9clairage d&rsquo;ambiance du centre-ville. Le plan d&rsquo;\u00e9clairage de Gand a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 au niveau international.<\/p>\r\n<p>Le Festival de la Lumi\u00e8re souhaite braquer les projecteurs sur ce plan d&rsquo;\u00e9clairage et faire entrevoir de cette mani\u00e8re le charme cach\u00e9 unique de Gand.<\/p>\r\n<p>Un parcours plus long que celui des \u00e9ditions pr\u00e9c\u00e9dentes. Un parcours plus long pour plus de confort: le Festival de la Lumi\u00e8re ne se d\u00e9roulera plus exclusivement dans le centre historique de Gand, mais illuminera \u00e9galement d&rsquo;autres parties de la ville. Cette fois, le festival sera \u00e9galement accompagn\u00e9 d&rsquo;une touche musicale faisant honneur au titre de &laquo;Ville UNESCO de Musique&raquo; d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 Gand.<\/p>\r\n<p>La prochaine \u00e9dition du Festival de Lumi\u00e8re de Gand aura lieu au printemps 2015, tous les trois ans.<\/p>\r\n","openinghours_short":"29\/01\/2015 > 01\/02\/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3550","name":"licht"}],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"},{"number":"92694640","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@gent.be"],"website":[{"title":"Dienst Evenementen en Feesten","url":"http:\/\/www.gent.be\/eCache\/THE\/2\/181.cmVjPTEyMzA4NQ.html"},{"title":"Gentse Feesten","url":"http:\/\/www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg?itok=wqtn2fN_","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg?itok=2JCsoDT2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg?itok=s8OkIb7K"],"prices":[],"spots":[{"id":"11769","title":"Lieux divers"}]},{"id":"8594","translation_id":"8470","created":"1323187588","changed":"1397139066","language":"en","title":"Light Festival Ghent","subtitle":null,"summary":"The Light Festival wishes to highlight this lighting plan ","description":"<p>In recent years the City of Ghent has invested heavily in scenic lighting for the city centre. The Ghent lighting plan has also received international awards.<\/p>\r\n<p>The Light Festival wishes to highlight this lighting plan and give visitors the opportunity to catch a glimpse of Ghent&rsquo;s unique hidden charm.<\/p>\r\n<p>The route is longer than that of previous editions, to increase the participants&rsquo; comfort. The Light Festival will no longer be limited to the city centre; other parts of Ghent will also be &ldquo;illuminated&rdquo;. Moreover, the event will be given a musical touch, perfectly in line with Ghent&rsquo;s title as &ldquo;UNESCO Creative City of Music&rdquo;.<\/p>\r\n<p>The next edition of the Light Festival in Ghent will be in spring 2015. From that moment on it will be a festival that takes place every three years.<\/p>\r\n","openinghours_short":"29\/01\/2015 > 01\/02\/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3550","name":"licht"}],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"},{"number":"92694640","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@gent.be"],"website":[{"title":"Dienst Evenementen en Feesten","url":"http:\/\/www.gent.be\/eCache\/THE\/2\/181.cmVjPTEyMzA4NQ.html"},{"title":"Gentse Feesten","url":"http:\/\/www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg?itok=wqtn2fN_","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg?itok=2JCsoDT2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg?itok=s8OkIb7K"],"prices":[],"spots":[{"id":"11770","title":"Various locations"}]},{"id":"8651","translation_id":"8470","created":"1323187644","changed":"1397139066","language":"de","title":"Lichtfestival Gent","subtitle":null,"summary":"Das Lichtfestival soll diesen Beleuchtungsplan in zus\u00e4tzlichem Ma\u00dfe in den Blickpunkt r\u00fccken","description":"<p>Die Stadt Gent hat in den vergangenen Jahren eine Menge in die stimmungsvolle Beleuchtung der Innenstadt investiert. So ist der Genter Beleuchtungsplan auch international gek\u00fcrt worden.<\/p>\r\n<p>Das Lichtfestival soll diesen Beleuchtungsplan in zus\u00e4tzlichem Ma\u00dfe in den Blickpunkt r\u00fccken und den Besuchern damit einen Eindruck vom einzigartigen verborgenen Charme von Gent vermitteln.<\/p>\r\n<p>Die Strecke ist jetzt l\u00e4nger als bei den vorigen Ausgaben. Eine l\u00e4ngere Strecke soll mehr Komfort bieten. Das Lichtfestival wird sich nicht mehr nur im Herzen von Gent (dem Kuip) abspielen, sondern auch einen anderen Teil von Gent beleuchten. Au\u00dferdem wird es ein Ensemblespiel geben, was gut zu Gent als UNESCO Creative City of Music passt.<\/p>\r\n<p>Die n\u00e4chste Ausgabe des Lichtfestivals Gent findet im Fr\u00fchjahr 2015 statt. Es wird ein dreij\u00e4hrliches Festival.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n","openinghours_short":"29\/01\/2015 > 01\/02\/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3550","name":"licht"}],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"},{"number":"92694640","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@gent.be"],"website":[{"title":"Dienst Evenementen en Feesten","url":"http:\/\/www.gent.be\/eCache\/THE\/2\/181.cmVjPTEyMzA4NQ.html"},{"title":"Gentse Feesten","url":"http:\/\/www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg?itok=wqtn2fN_","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg?itok=2JCsoDT2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg?itok=s8OkIb7K"],"prices":[],"spots":[{"id":"11771","title":"Verschiedenen Standorten"}]},{"id":"8708","translation_id":"8470","created":"1323187791","changed":"1397139066","language":"es","title":"Festival de la Luz de Gante","subtitle":null,"summary":"Un recorrido invernal por el casco hist\u00f3rico nos lleva de una sorpresa a otra.","description":"<p>El Ayuntamiento de Gante lleva varios a\u00f1os invirtiendo en una atractiva iluminaci\u00f3n del casco antiguo. El plan de luces gant\u00e9s recibi\u00f3 una distinci\u00f3n internacional.<\/p>\r\n<p>El Festival de la Luz quiere destacar a\u00fan m\u00e1s este plan de modo que los visitantes puedan descubrir el encanto secreto \u00fanico de Gante.<\/p>\r\n<p>Un recorrido m\u00e1s largo que en las ediciones anteriores. Se ha buscado trazar un recorrido m\u00e1s largo y al mismo tiempo m\u00e1s c\u00f3modo. De esta forma, el Festival de la Luz ya no se limitar\u00e1 al casco m\u00e1s antiguo de Gante, sino que iluminar\u00e1 tambi\u00e9n otras partes de la ciudad. A esto se suma la m\u00fasica integrada en la iniciativa, como corresponde al t\u00edtulo de Gante de Ciudad Creativa de la M\u00fasica por la UNESCO.<\/p>\r\n<p>La pr\u00f3xima edici\u00f3n del Festival de la Luz de Gante tendr\u00e1 lugar en la primavera de 2015. Pasa a celebrarse de forma trienal.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n","openinghours_short":"29\/01\/2015 > 01\/02\/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3550","name":"licht"}],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"},{"number":"92694640","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@gent.be"],"website":[{"title":"Dienst Evenementen en Feesten","url":"http:\/\/www.gent.be\/eCache\/THE\/2\/181.cmVjPTEyMzA4NQ.html"},{"title":"Gentse Feesten","url":"http:\/\/www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/HierlichtGent_4.jpg?itok=wqtn2fN_","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent5.jpg?itok=2JCsoDT2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lichtfestival_gent6.jpg?itok=s8OkIb7K"],"prices":[],"spots":[{"id":"11772","title":"Varios lugares"}]},{"id":"9692","translation_id":"9692","created":"1327484729","changed":"1396342381","language":"nl","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Start \u00e9n aankomst van openingswedstrijd van het internationaal wielerseizoen.","description":"Start \u00e9n aankomst van openingswedstrijd van het internationaal wielerseizoen. En dit al meer dan 60 jaar lang!","openinghours_short":"02\/03\/2014 ","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg?itok=_2uBeIXB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg?itok=H0YQKBmz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg?itok=m7P4CrV8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg?itok=naXF6hDS"],"prices":[],"spots":[{"id":"6863","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9697","translation_id":"9697","created":"1327488151","changed":"1396272289","language":"nl","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Liefhebbers van jazz kunnen elk jaar in juli hun hartje ophalen tijdens het Gent Jazz Festival.","description":"<p>Liefhebbers van jazz kunnen elk jaar in juli hun hartje ophalen tijdens het Gent Jazz Festival.<\/p>\r\n<p>Nationaal en internationaal gerenommeerde artiesten vullen er het programma.<\/p>\r\n<p>Het volledige programma vind je op <a href=\"http:\/\/www.gentjazz.com\" target=\"_blank\">www.gentjazz.com<\/a><\/p>\r\n","openinghours_short":"10\/07\/2014 > 19\/07\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/bobby_womack.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/bobby_womack.jpg?itok=UDs_RA22"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"9701","translation_id":"9701","created":"1327573139","changed":"1396273030","language":"nl","title":"Open Monumentendag","subtitle":null,"summary":"Deze editie gaat door onder het motto \u2018Erfgoed in de toekomst\u2019.","description":"Deze editie gaat door onder het motto \u2018Erfgoed in de toekomst\u2019.","openinghours_short":"14\/09\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg?itok=CbuyYrHv"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"},{"id":"8293","title":"Kunstenkwartier"}]},{"id":"9702","translation_id":"9702","created":"1327574317","changed":"1396276514","language":"nl","title":"Gent Festival van Vlaanderen","subtitle":null,"summary":"Gent wordt het mekka van de muziekliefhebber.","description":"<p>Gent wordt&nbsp;het mekka van de muziekliefhebber. Honderden artiesten zorgen voor een afwisselende mix van klassiek, jazz en wereldmuziek.<\/p>\r\n<p>OdeGand is de feestelijke opener van Gent Festival van Vlaanderen. Muziek, animatie, kunst en spektakel overstromen de straten langs de waterwegen van Gent.<\/p>\r\n<p>Als afsluiter een spetterend vuurwerk.<\/p>\r\n","openinghours_short":"13\/11\/2014 > 27\/11\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg?itok=jiYopkRy"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"}]},{"id":"9704","translation_id":"9704","created":"1327575598","changed":"1396268613","language":"nl","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"Het Film Fest Gent is een vaste waarde in het Vlaamse en internationale cultuurlandschap.","description":"<p>Het Film Fest Gent is een vaste waarde in het Vlaamse en internationale cultuurlandschap. Dat is te danken aan ijzersterke, terugkerende formules: tientallen kwaliteitsfilms, filmmuziekconcerten van topcomponisten en buitengewone tentoonstellingen in de rand van de cinema.<\/p>\r\n","openinghours_short":"14\/10\/2014 > 25\/10\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Filmfestival van Vlaanderen - Gent ","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Filmfestival Gent","name":"Tom Heirbaut","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428079","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["press@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.kinepolis.com\/be-nl\/index.cfm?PageID=346&cid=DECA"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92337522","country_codes":"be"},"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Cinema Sphinx","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"},{"number":"475798891","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http:\/\/www.kaskcinema.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/ffg_sponsor.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/ffg_sponsor.jpg?itok=b9HmLUng","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg?itok=VAcGXaDs","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg?itok=kogWBLsu"],"prices":[],"spots":[{"id":"6821","title":"Kinepolis"},{"id":"6867","title":"Studio Skoop"},{"id":"6800","title":"Cinema Sphinx"},{"id":"6829","title":"Kunstencentrum Vooruit"},{"id":"12377","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9705","translation_id":"9705","created":"1327576196","changed":"1396274549","language":"nl","title":"Patersholfeesten","subtitle":null,"summary":"De oudste wijk van Gent organiseert haar eigen mini-feesten, met maximale sfeer en ambiance.","description":"<p>De oudste wijk van Gent organiseert haar eigen mini-feesten, met maximale sfeer en ambiance. Voor wie het liever wat intiemer houdt.<\/p>\r\n","openinghours_short":"15\/08\/2014 > 17\/08\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p\/a: Drongenhof","number":"6","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij@patershol.org"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http:\/\/www.patershol.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ScT0clba","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=NwRjQYLb"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6849","title":"Patershol"}]},{"id":"9709","translation_id":"9709","created":"1327578092","changed":"1396275524","language":"nl","title":"Zesdaagse","subtitle":null,"summary":"De allerbeste pisterenners strijden om de gegeerde overwinning in het legendarische Kuipke (Citadelpark).","description":"De allerbeste pisterenners strijden om de gegeerde overwinning in het legendarische Kuipke (Citadelpark). Puntenkoers, ploegkoers, afvalling, tijdrit, supersprint \u00e9n derny staan dagelijks geprogrammeerd. Spektakel gegarandeerd!","openinghours_short":"18\/11\/2014 > 23\/11\/2014","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z\/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/zesdaagse.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/zesdaagse.jpg?itok=KMQ8N12c","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=5a898toR"],"prices":[],"spots":[{"id":"9707","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9714","translation_id":"9704","created":"1327669225","changed":"1396268613","language":"fr","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"Le Film Fest Gent est une valeur s\u00fbre du paysage culturel flamand et international","description":"<p>Le Film Fest Gent est une valeur s\u00fbre du paysage culturel flamand et international, ce qui s&rsquo;explique par sa formule r\u00e9currente: des dizaines de films de qualit\u00e9, d&rsquo;impressionnants concerts de musique de grands compositeurs et des expositions originales sur le monde cin\u00e9matographique.<\/p>\r\n","openinghours_short":"14\/10\/2014 > 25\/10\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Filmfestival van Vlaanderen - Gent ","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Filmfestival Gent","name":"Tom Heirbaut","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428079","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["press@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.kinepolis.com\/be-nl\/index.cfm?PageID=346&cid=DECA"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92337522","country_codes":"be"},"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Cinema Sphinx","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"},{"number":"475798891","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http:\/\/www.kaskcinema.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/ffg_sponsor.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/ffg_sponsor.jpg?itok=b9HmLUng","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg?itok=VAcGXaDs","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg?itok=kogWBLsu"],"prices":[],"spots":[{"id":"7381","title":"Kinepolis"},{"id":"7427","title":"Studio Skoop"},{"id":"7360","title":"Cin\u00e9ma Sphinx"},{"id":"7389","title":"Centre d'art Vooruit"},{"id":"12377","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9715","translation_id":"9704","created":"1327669528","changed":"1396268613","language":"en","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"The Film Fest Gent has become a not-to-be-missed event on the Flemish and international cultural scene.","description":"<p>The Film Fest Gent has become a not-to-be-missed event on the Flemish and international cultural scene. It owes its success to events that keep making their return: dozens of quality films, major film music concerts by top composers and extraordinary exhibitions in the margin of film.<\/p>\r\n","openinghours_short":"14\/10\/2014 > 25\/10\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Filmfestival van Vlaanderen - Gent ","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Filmfestival Gent","name":"Tom Heirbaut","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428079","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["press@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.kinepolis.com\/be-nl\/index.cfm?PageID=346&cid=DECA"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92337522","country_codes":"be"},"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Cinema Sphinx","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"},{"number":"475798891","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http:\/\/www.kaskcinema.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/ffg_sponsor.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/ffg_sponsor.jpg?itok=b9HmLUng","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg?itok=VAcGXaDs","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg?itok=kogWBLsu"],"prices":[],"spots":[{"id":"8148","title":"Kinepolis"},{"id":"8193","title":"Studio Skoop"},{"id":"8127","title":"Cinema Sphinx"},{"id":"8156","title":"Vooruit Arts Centre"},{"id":"12377","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9716","translation_id":"9704","created":"1327669643","changed":"1396268613","language":"de","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"Das Film Fest Gent ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe in der fl\u00e4mischen und internationalen Kulturlandschaft. ","description":"<p>Das Film Fest Gent ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe in der fl\u00e4mischen und internationalen Kulturlandschaft. Das hat es einer Reihe von starken wiederkehrenden Konzepten zu verdanken: Dutzende Qualit\u00e4tsfilme, Konzerte mit Filmmusik der besten Komponisten und au\u00dfergew\u00f6hnliche Ausstellungen am Rand des Kinogeschehens.<\/p>\r\n","openinghours_short":"14\/10\/2014 > 25\/10\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Filmfestival van Vlaanderen - Gent ","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Filmfestival Gent","name":"Tom Heirbaut","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428079","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["press@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.kinepolis.com\/be-nl\/index.cfm?PageID=346&cid=DECA"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92337522","country_codes":"be"},"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Cinema Sphinx","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"},{"number":"475798891","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http:\/\/www.kaskcinema.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/ffg_sponsor.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/ffg_sponsor.jpg?itok=b9HmLUng","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg?itok=VAcGXaDs","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg?itok=kogWBLsu"],"prices":[],"spots":[{"id":"7666","title":"Kinepolis"},{"id":"7711","title":"Studio Skoop"},{"id":"7643","title":"Cinema Sphinx"},{"id":"7674","title":"Kunstzentrum Vooruit"},{"id":"12377","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9717","translation_id":"9704","created":"1327669737","changed":"1396268613","language":"es","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"El Film Fest Gent es un valor fijo en el panorama cultural de Flandes y de todo el mundo.","description":"El Film Fest Gent es un valor fijo en el panorama cultural de Flandes y de todo el mundo. A ello contribuye la aplicaci\u00f3n constante de f\u00f3rmulas que no fallan: decenas de pel\u00edculas de calidad, conciertos de bandas sonoras de ilustres compositores y excepcionales exposiciones en torno al cine.","openinghours_short":"14\/10\/2014 > 25\/10\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Filmfestival van Vlaanderen - Gent ","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Filmfestival Gent","name":"Tom Heirbaut","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428079","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["press@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Filmfestival Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.kinepolis.com\/be-nl\/index.cfm?PageID=346&cid=DECA"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92337522","country_codes":"be"},"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Cinema Sphinx","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"},{"number":"475798891","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http:\/\/www.kaskcinema.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/ffg_sponsor.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/ffg_sponsor.jpg?itok=b9HmLUng","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/filmfestival_gent2.jpg?itok=VAcGXaDs","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/filmfestival2012_gent1.jpg?itok=kogWBLsu"],"prices":[],"spots":[{"id":"7832","title":"Kinepolis"},{"id":"7877","title":"Studio Skoop"},{"id":"7811","title":"Cine Sphinx"},{"id":"7840","title":"Centro de las Artes Vooruit"},{"id":"12377","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9718","translation_id":"9697","created":"1327670058","changed":"1396272289","language":"fr","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Amateurs du jazz peuvent s\u2019en donner \u00e0 coeur joie chaque ann\u00e9e en juillet pendant le Gent Jazz Festival.","description":"<p>Amateurs du jazz peuvent s&rsquo;en donner \u00e0 coeur joie chaque ann\u00e9e en juillet pendant le Gent Jazz Festival. Artistes de renomm\u00e9e nationale et internationale y constituent le programme.<\/p>\r\n<p>Vour trouvez le programme sur www.gentjazz.com<\/p>\r\n","openinghours_short":"10\/07\/2014 > 19\/07\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/bobby_womack.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/bobby_womack.jpg?itok=UDs_RA22"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"9719","translation_id":"9697","created":"1327670228","changed":"1396272289","language":"en","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Every year in July jazz enthusiasts can have a great time during the Gent Jazz Festival.","description":"<p>Every year in July jazz enthusiasts can have a great time during the Gent Jazz Festival. Renowned artists from Belgium and abroad make up the programme.<\/p>\r\n<p>Go to www.gentjazz.com to find out who&#39;s coming this year.<\/p>\r\n","openinghours_short":"10\/07\/2014 > 19\/07\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/bobby_womack.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/bobby_womack.jpg?itok=UDs_RA22"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"9720","translation_id":"9697","created":"1327670297","changed":"1396272289","language":"de","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Jazzliebhaber k\u00f6nnen jedem Jahr im Juli ihre Freude am Gent Jazz Festival haben.","description":"<p>Jazzliebhaber k\u00f6nnen jedem Jahr im Juli ihre Freude am Gent Jazz Festival haben. Renommierte nationale und internationale Musiker f\u00fcllen das Programm.<\/p>\r\n","openinghours_short":"10\/07\/2014 > 19\/07\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/bobby_womack.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/bobby_womack.jpg?itok=UDs_RA22"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"9721","translation_id":"9697","created":"1327670390","changed":"1396272289","language":"es","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Los amantes del jazz pueden disfrutar todos los a\u00f1os en el mes de julio del Gent Jazz Festival.","description":"<p>Los amantes del jazz pueden disfrutar todos los a\u00f1os en el mes de julio del &lsquo;Gent Jazz Festival&rsquo;. El programa est\u00e1 compuesto de renombrados artistas nacionales e internacional.<\/p>\r\n<p>Programa: www.gentjazz.com<\/p>\r\n","openinghours_short":"10\/07\/2014 > 19\/07\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/bobby_womack.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/bobby_womack.jpg?itok=UDs_RA22"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"7876","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"9722","translation_id":"9701","created":"1327670694","changed":"1396273030","language":"fr","title":"Journ\u00e9e du patrimoine","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"Cette \u00e9dition sera plac\u00e9e sous le th\u00e8me 'Le patrimoine dans le future\u2019.","description":"Cette \u00e9dition sera plac\u00e9e sous le th\u00e8me 'Le patrimoine dans le future\u2019.","openinghours_short":"14\/09\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg?itok=CbuyYrHv"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"},{"id":"8830","title":"Quartier des arts"}]},{"id":"9723","translation_id":"9701","created":"1327670810","changed":"1396273030","language":"en","title":"Flemish Heritage Day ","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"This year\u2019s theme is 'Heritage in the future'.","description":"This year\u2019s theme is 'Heritage in the future'.","openinghours_short":"14\/09\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg?itok=CbuyYrHv"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"},{"id":"8831","title":"Arts Quarter"}]},{"id":"9724","translation_id":"9701","created":"1327670982","changed":"1396273030","language":"de","title":"Tag des offenen Denkmals ","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"Diese Auflage steht unter dem Motto \u2018Das Erbgut in der Zukunft'.","description":"Diese Auflage steht unter dem Motto \u2018Das Erbgut in der Zukunft'.","openinghours_short":"14\/09\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg?itok=CbuyYrHv"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"},{"id":"8832","title":"Kunstviertel"}]},{"id":"9725","translation_id":"9701","created":"1327671081","changed":"1396273030","language":"es","title":"D\u00eda de monumentos abiertos","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"Tiene lugar este edici\u00f3n bajo el lema 'El patrimonio en el futuro'.","description":"Tiene lugar este edici\u00f3n bajo el lema 'El patrimonio en el futuro'.","openinghours_short":"14\/09\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/open%20monumentendag_0.jpg?itok=CbuyYrHv"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8825","title":"El Centro Hist\u00f3rico"},{"id":"8833","title":"Barrio de las Artes"}]},{"id":"9734","translation_id":"9705","created":"1327672812","changed":"1396274549","language":"fr","title":"F\u00eates du quartier Patershol","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"Le plus ancien quartier de Gand organise en ao\u00fbt ses propres f\u00eates en miniature avec une ambiance maximale.","description":"Le plus ancien quartier de Gand organise en ao\u00fbt ses propres f\u00eates en miniature avec une ambiance maximale. Pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent l\u2019intimit\u00e9.","openinghours_short":"15\/08\/2014 > 17\/08\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p\/a: Drongenhof","number":"6","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij@patershol.org"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http:\/\/www.patershol.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ScT0clba","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=NwRjQYLb"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7409","title":"Patershol"}]},{"id":"9735","translation_id":"9705","created":"1327673070","changed":"1396274549","language":"en","title":"The Patershol festivities ","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"The oldest quarter of Ghent organises its own mini festivities, displaying maximal atmosphere and ambiance.","description":"The oldest quarter of Ghent organises its own mini festivities, displaying maximal atmosphere and ambiance. For amateurs of more intimate events.","openinghours_short":"15\/08\/2014 > 17\/08\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p\/a: Drongenhof","number":"6","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij@patershol.org"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http:\/\/www.patershol.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ScT0clba","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=NwRjQYLb"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8175","title":"Patershol"}]},{"id":"9736","translation_id":"9705","created":"1327673199","changed":"1396274549","language":"de","title":"Die Patersholfeste ","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"F\u00fcr eine gem\u00fctlichere Atmosph\u00e4re k\u00f6nnen Sie in den \u00e4ltesten Stadtteil von Gent, in dem die eigene Patershol Minifeste mit einer gro\u00dfen Atmosph\u00e4re und einem tollen Ambiente organisiert werden, gehen.","description":"F\u00fcr eine gem\u00fctlichere Atmosph\u00e4re k\u00f6nnen Sie in den \u00e4ltesten Stadtteil von Gent, in dem die eigene Patershol Minifeste mit einer gro\u00dfen Atmosph\u00e4re und einem tollen Ambiente organisiert werden, gehen.","openinghours_short":"15\/08\/2014 > 17\/08\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p\/a: Drongenhof","number":"6","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij@patershol.org"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http:\/\/www.patershol.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ScT0clba","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=NwRjQYLb"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7693","title":"Patershol"}]},{"id":"9741","translation_id":"9705","created":"1327673459","changed":"1396274549","language":"es","title":"Fiesta del barrio Patershol","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"Quien prefi era fi estas menos bulliciosas, m\u00e1s \u00edntimas, disfrutar\u00e1 con las organizadas en el mes de agosto en el barrio m\u00e1s antiguo de Gante, caracterizadas por su especial ambiente popular.","description":"Quien prefi era fi estas menos bulliciosas, m\u00e1s \u00edntimas, disfrutar\u00e1 con las organizadas en el mes de agosto en el barrio m\u00e1s antiguo de Gante, caracterizadas por su especial ambiente popular.","openinghours_short":"15\/08\/2014 > 17\/08\/2014","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p\/a: Drongenhof","number":"6","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij@patershol.org"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http:\/\/www.patershol.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ScT0clba","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=NwRjQYLb"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7859","title":"Patershol"}]},{"id":"9743","translation_id":"9709","created":"1327674410","changed":"1396275524","language":"fr","title":"Les Six Jours","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Les meilleurs coureurs cyclistes (les \u2018pistiers\u2019) combattent pour la victoire au v\u00e9lodrome l\u00e9gendaire \u2018Het Kuipke\u2019.","description":"Les meilleurs coureurs cyclistes (les \u2018pistiers\u2019) combattent pour la victoire au v\u00e9lodrome l\u00e9gendaire \u2018Het Kuipke\u2019. Un spectacle garanti durant six jours!","openinghours_short":"18\/11\/2014 > 23\/11\/2014","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z\/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/zesdaagse.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/zesdaagse.jpg?itok=KMQ8N12c","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=5a898toR"],"prices":[],"spots":[{"id":"11057","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9744","translation_id":"9709","created":"1327674918","changed":"1396275524","language":"en","title":"The six-days bicycle race","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Every year, the very best track racing cyclists compete for the victory in the legendary 'Kuipke' cycling stadium.","description":"Every year, the very best track racing cyclists compete for the victory in the legendary 'Kuipke' cycling stadium.  Every day you can watch the race for points, the team race, the elimination race, the time trial, the super sprint and the derny. Don\u2019t miss this spectacle!","openinghours_short":"18\/11\/2014 > 23\/11\/2014","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z\/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/zesdaagse.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/zesdaagse.jpg?itok=KMQ8N12c","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=5a898toR"],"prices":[],"spots":[{"id":"11058","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9745","translation_id":"9709","created":"1327675058","changed":"1396275524","language":"de","title":"Sechstagerennen","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Die allerbesten Radrennfahrer k\u00e4mpfen in der legend\u00e4ren Kuipke Halle um den Sieg.","description":"Die allerbesten Radrennfahrer k\u00e4mpfen in der legend\u00e4ren Kuipke Halle um den Sieg. Punktrennen, Mannschaftrennen, Ausfallrennen, Zeitfahren, Superspurt und Steherrennen sind t\u00e4glich programmiert. Schauspiel garantiert!","openinghours_short":"18\/11\/2014 > 23\/11\/2014","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z\/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/zesdaagse.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/zesdaagse.jpg?itok=KMQ8N12c","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=5a898toR"],"prices":[],"spots":[{"id":"11059","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9746","translation_id":"9709","created":"1327675162","changed":"1396275524","language":"es","title":"Los Seis D\u00edas","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Los mejores ciclistas de pista compiten para ganar una medalla de oro, en el vel\u00f3dromo legendario \u2018Het Kuipke\u2019.","description":"Los mejores ciclistas de pista compiten para ganar una medalla de oro, en el vel\u00f3dromo legendario \u2018Het Kuipke\u2019. En los seis d\u00edas que dura la competici\u00f3n, est\u00e1n programadas todas las disciplinas de ciclismo de pista. \u00a1Espect\u00e1culo garantizado!","openinghours_short":"18\/11\/2014 > 23\/11\/2014","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z\/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/zesdaagse.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/zesdaagse.jpg?itok=KMQ8N12c","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=5a898toR"],"prices":[],"spots":[{"id":"11060","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9747","translation_id":"9702","created":"1327675517","changed":"1396276514","language":"fr","title":"Gand Festival de Flandre","subtitle":null,"summary":"Gand deviendra l\u2019eldorado des amateurs de musique.","description":"Gand deviendra l\u2019eldorado des amateurs de musique. Des centaines d\u2019artistes proposeront un m\u00e9lange vari\u00e9 de musique classique, de jazz et de musique du monde.\r\nOdeGand fera office de lancement festif pour le festival. Musique, animation, art et spectacle envahiront les rues, le long des voies navigables de la ville. Un feu d\u2019artifi ce cl\u00f4turera l\u2019\u00e9v\u00e9nement.","openinghours_short":"13\/11\/2014 > 27\/11\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg?itok=jiYopkRy"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"}]},{"id":"9748","translation_id":"9702","created":"1327675655","changed":"1396276514","language":"en","title":"Ghent Festival of Flanders","subtitle":null,"summary":"Ghent becomes a music-lover\u2019s Mecca.","description":"Ghent becomes a music-lover\u2019s Mecca. Hundreds of performers provide a varied mixture of classical, jazz and world music.\r\nIt opens with the festive OdeGand. The streets alongside Ghent\u2019s waterways overflow with music, animation, art and spectacle. And to top it off: a sparkling fi rework display.","openinghours_short":"13\/11\/2014 > 27\/11\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg?itok=jiYopkRy"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"}]},{"id":"9749","translation_id":"9702","created":"1327675801","changed":"1396276514","language":"de","title":"Gent Flandern Festival","subtitle":null,"summary":"Gent wird zum Mekka f\u00fcr Musikliebhaber.","description":"<p>Gent wird zum Mekka f\u00fcr Musikliebhaber.<\/p>\r\n<p>Hunderte K\u00fcnstler sorgen f\u00fcr eine abwechslungsreiche Mischung aus Klassik, Jazz und Worldmusic. OdeGand bildet den festlichen Auftakt zum Festival. Die Stra\u00dfen entlang der Genter Wasserstra\u00dfen werden von Musik, Animation, Kunst und Schauspiel erf\u00fcllt. Zum kr\u00f6nenden Abschluss fi ndet ein spritziges Feuerwerk statt.<\/p>\r\n","openinghours_short":"13\/11\/2014 > 27\/11\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg?itok=jiYopkRy"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"}]},{"id":"9750","translation_id":"9702","created":"1327676026","changed":"1396276514","language":"es","title":"Gante Festival de Flandes","subtitle":null,"summary":"Durante 3 semanas Gante se convierte en la Meca del amante de la m\u00fasica.","description":"Gante se convierte en la Meca del amante de la m\u00fasica. 100 de artistas se ocupan de una variedad de mezcla de estilos, m\u00fasica cl\u00e1sica, jazz y m\u00fasica de todas partes del mundo.\r\nOdeGand es el alegre iniciador del festival. M\u00fasica, animaci\u00f3n, arte y espect\u00e1culo inundan las calles a lo largo de los canales de Gante. Como colof\u00f3n, habr\u00e1 un espect\u00e1culo de fuegos artifi ciales.","openinghours_short":"13\/11\/2014 > 27\/11\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfvv-2013affiche-liggend.jpg?itok=jiYopkRy"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El Centro Hist\u00f3rico"}]},{"id":"9751","translation_id":"9692","created":"1327677090","changed":"1396342381","language":"fr","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"D\u00e9part et arriv\u00e9e de la course d\u2019ouverture de la saison cycliste internationale.","description":"D\u00e9part et arriv\u00e9e de la course d\u2019ouverture de la saison cycliste internationale. Et ceci depuis 60 ans d\u00e9j\u00e0!","openinghours_short":"02\/03\/2014 ","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg?itok=_2uBeIXB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg?itok=H0YQKBmz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg?itok=m7P4CrV8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg?itok=naXF6hDS"],"prices":[],"spots":[{"id":"7423","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9752","translation_id":"9692","created":"1327677220","changed":"1396342381","language":"en","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Departure and arrival of the opening race of the international cycling season.","description":"Departure and arrival of the opening race of the international cycling season for over 60 years!","openinghours_short":"02\/03\/2014 ","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg?itok=_2uBeIXB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg?itok=H0YQKBmz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg?itok=m7P4CrV8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg?itok=naXF6hDS"],"prices":[],"spots":[{"id":"8189","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9753","translation_id":"9692","created":"1327678382","changed":"1396342381","language":"de","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Start und Ankunft der Er\u00f6ffnungsetappe der internationalen Radsaison.","description":"Start und Ankunft der Er\u00f6ffnungsetappe der internationalen Radsaison. Und das schon seit 60 Jahren!","openinghours_short":"02\/03\/2014 ","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg?itok=_2uBeIXB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg?itok=H0YQKBmz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg?itok=m7P4CrV8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg?itok=naXF6hDS"],"prices":[],"spots":[{"id":"7707","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9754","translation_id":"9692","created":"1327678462","changed":"1396342381","language":"es","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Salida y llegada de la carrera que inicia la temporada ciclista belga.","description":"Salida y llegada de la carrera que inicia la temporada ciclista belga. \u00a1Ya desde hace 60 a\u00f1os!","openinghours_short":"02\/03\/2014 ","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1176.jpg?itok=_2uBeIXB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1258.jpg?itok=H0YQKBmz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsbladrlievendecock-1627.jpg?itok=m7P4CrV8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/omloop_nieuwsblad_wielertoeristen.jpg?itok=naXF6hDS"],"prices":[],"spots":[{"id":"7873","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9953","translation_id":"9953","created":"1330698353","changed":"1393237595","language":"nl","title":"FLORALI\u00cbN Gent","subtitle":null,"summary":"Het grootste bloemenevenement van Europa","description":"In 2016 vieren de Florali\u00ebn hun 35ste editie in het centrum van de stad Gent. Van 22 april tot 1 mei 2016 zal een groene loper zich door de stad slingeren. Dit open parcours loopt van het Florali\u00ebnpaleis en de Plantentuin tot aan de site Tondelier\/Nieuw Gerechtsgebouw. Daarnaast komen er ook professionele businessdagen.","openinghours_short":"22\/04\/2016 - 1\/05\/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3560","name":"bloemen"}],"contact":[{"contact":"Gentse Florali\u00ebn","name":null,"street":"Kortrijksesteenweg ","number":"1097A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92415090","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219817","country_codes":"be"},"email":["info@floralien.be"],"website":[{"title":"Gentse Florali\u00ebn","url":"www.floralien.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg?itok=HgLJhwWH"],"prices":[],"spots":[{"id":"11836","title":"Station Gent-Sint-Pieters"},{"id":"6817","title":"ICC ghent"},{"id":"6801","title":"Citadelpark"},{"id":"6863","title":"Sint-Pietersplein"},{"id":"6828","title":"Kouter"},{"id":"6794","title":"Baudelopark"}]},{"id":"9954","translation_id":"9953","created":"1330698460","changed":"1393237595","language":"fr","title":"FLORALIEN Gent ","subtitle":null,"summary":"Les FLORALI\u00cbN Gent innovent!","description":"En 2016, la 35e \u00e9dition des Floralies se d\u00e9roulera dans le centre-ville de Gand. Du 22 avril au 1er mai 2016, un tapis vert traversera la ville, du Palais des Floralies et du Jardin botanique au site Tondelier\/nouveau Palais de justice. Des journ\u00e9es commerciales destin\u00e9es aux professionnels seront \u00e9galement organis\u00e9es.","openinghours_short":"22\/04\/2016 - 1\/05\/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3560","name":"bloemen"}],"contact":[{"contact":"Gentse Florali\u00ebn","name":null,"street":"Kortrijksesteenweg ","number":"1097A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92415090","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219817","country_codes":"be"},"email":["info@floralien.be"],"website":[{"title":"Gentse Florali\u00ebn","url":"www.floralien.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg?itok=HgLJhwWH"],"prices":[],"spots":[{"id":"14313","title":"Gare Gent-Sint-Pieters"},{"id":"7377","title":"ICC ghent"},{"id":"7361","title":"Parc de la Citadelle"},{"id":"7423","title":"Sint-Pietersplein"},{"id":"7388","title":"Kouter"},{"id":"7354","title":"Parc Baudelo"}]},{"id":"9955","translation_id":"9953","created":"1330698712","changed":"1393237595","language":"en","title":"FLORALI\u00cbN Gent ","subtitle":null,"summary":"The FLORALI\u00cbN Gent are getting a makeover.","description":"In 2016 the Floralies are celebrating their 35th anniversary in the Ghent city centre. From 22 April till 1 May 2016 the city will host an outdoor flower route from the Floralies Palace and the Botanical Garden to the Tondelier\/New Law Courts site. The city will also organise several \u2018professional business days\u2019.","openinghours_short":"22\/04\/2016 - 1\/05\/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3560","name":"bloemen"}],"contact":[{"contact":"Gentse Florali\u00ebn","name":null,"street":"Kortrijksesteenweg ","number":"1097A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92415090","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219817","country_codes":"be"},"email":["info@floralien.be"],"website":[{"title":"Gentse Florali\u00ebn","url":"www.floralien.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg?itok=HgLJhwWH"],"prices":[],"spots":[{"id":"14314","title":"Gent-Sint-Pieters railway station"},{"id":"8144","title":"ICC ghent"},{"id":"8128","title":"Citadelpark"},{"id":"8189","title":"Sint-Pietersplein"},{"id":"8155","title":"Kouter"},{"id":"8121","title":"Baudelopark"}]},{"id":"9956","translation_id":"9953","created":"1330698825","changed":"1393237595","language":"de","title":"FLORALI\u00cbN Gent ","subtitle":null,"summary":"Die FLORALI\u00cbN Gent bekommen ein Makeover. ","description":"2016 findet die 35. Ausgabe der Floralien im Stadtzentrum von Gent statt. Von 22. April bis 1. Mai 2016 wird in der Innenstadt der gr\u00fcne Teppich ausgerollt. Diese \u00f6ffentliche Route l\u00e4uft vom Floralienpalast und Botanischen Garten bis zu Tondelier\/Neues Gerichtsgeb\u00e4ude. Zudem werden professionelle Businesstage veranstaltet.","openinghours_short":"22\/04\/2016 - 1\/05\/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3560","name":"bloemen"}],"contact":[{"contact":"Gentse Florali\u00ebn","name":null,"street":"Kortrijksesteenweg ","number":"1097A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92415090","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219817","country_codes":"be"},"email":["info@floralien.be"],"website":[{"title":"Gentse Florali\u00ebn","url":"www.floralien.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg?itok=HgLJhwWH"],"prices":[],"spots":[{"id":"14315","title":"Bahnhof Gent-Sint-Pieters"},{"id":"7662","title":"ICC ghent"},{"id":"7644","title":"Citadelpark"},{"id":"7707","title":"Sint-Pietersplein"},{"id":"7673","title":"Kouter"},{"id":"7637","title":"Baudelopark"}]},{"id":"9957","translation_id":"9953","created":"1330698907","changed":"1393237595","language":"es","title":"FLORALI\u00cbN Gent ","subtitle":null,"summary":"Las FLORALI\u00cbN Gent van a ser objeto de renovaci\u00f3n y se celebrar\u00e1n en la primavera de 2016.","description":"Las Floralias de Gante van a ser objeto de renovaci\u00f3n y se celebrar\u00e1n en la primavera de 2016. Esta fiesta de las flores se viene al centro de la ciudad, con una colorida cinta floral que ir\u00e1 desde la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters pasando por el ICC, el Citadelpark y la Sint-Pietersplein hasta el Kouter y el parque de Baudelo. En 2015 se realizar\u00e1n iniciativas con flores a menor escala.","openinghours_short":"22\/04\/2016 - 1\/05\/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[{"tid":"3560","name":"bloemen"}],"contact":[{"contact":"Gentse Florali\u00ebn","name":null,"street":"Kortrijksesteenweg ","number":"1097A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92415090","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219817","country_codes":"be"},"email":["info@floralien.be"],"website":[{"title":"Gentse Florali\u00ebn","url":"www.floralien.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/floralien_gent_logo.jpg?itok=HgLJhwWH"],"prices":[],"spots":[{"id":"14316","title":"Estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters"},{"id":"7828","title":"ICC ghent"},{"id":"7812","title":"Citadelpark"},{"id":"7873","title":"Sint-Pietersplein"},{"id":"7839","title":"Kouter"},{"id":"7805","title":"Parque de Baudelo"}]},{"id":"10233","translation_id":"10233","created":"1337177861","changed":"1396342696","language":"nl","title":"Jazz in 't Park","subtitle":null,"summary":"Jazz in \u2019t Park wil een zo breed mogelijk publiek laten kennis maken met de hedendaagse Belgische jazz, door gratis maar hoogstaande concerten te programmeren.","description":"Jazz in \u2019t Park wil een zo breed mogelijk publiek laten kennis maken met de hedendaagse Belgische jazz, door gratis maar hoogstaande concerten te programmeren. Zowel gevestigde waarden als talent van eigen bodem kunnen er tussen de bomen ontdekt worden, dit zowel met licht verteerbare jazz als met het moeilijkere genre.","openinghours_short":"04\/09\/2014 > 07\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg?itok=-Q6p94Ea","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=6TgJE1_1","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg?itok=inD7Hyn1"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6825","title":"Koning Albertpark (Zuidpark)"}]},{"id":"10333","translation_id":"10233","created":"1338466180","changed":"1396342696","language":"fr","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz au Parc (Jazz in \u2019t Park) veut introduire le jazz actuel belge au grand public en organisant des concerts gratuits mais quand m\u00eame sublimes.","description":"Jazz au Parc (Jazz in \u2019t Park) veut introduire le jazz actuel belge au grand public en organisant des concerts gratuits mais quand m\u00eame sublimes. Aussi bien des artistes renomm\u00e9s et reconnus que de nouveaux talents d\u2019ici viennent jouer sous les arbres, aussi bien avec du jazz assimilable qu\u2019avec du genre plus difficile.","openinghours_short":"04\/09\/2014 > 07\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg?itok=-Q6p94Ea","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=6TgJE1_1","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg?itok=inD7Hyn1"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7385","title":"Parc Roi Albert"}]},{"id":"10334","translation_id":"10233","created":"1338466234","changed":"1396342696","language":"en","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz in the Park (Jazz in \u2019t Park) presents Belgian contemporary jazz to a large audience by organising free concerts. ","description":"Jazz in the Park (Jazz in \u2019t Park) presents Belgian contemporary jazz to a large audience by organising free concerts. Discover established names and local talent, bringing light-digestible jazz as well as the more complicated genre.","openinghours_short":"04\/09\/2014 > 07\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg?itok=-Q6p94Ea","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=6TgJE1_1","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg?itok=inD7Hyn1"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8152","title":"King Albertpark"}]},{"id":"10335","translation_id":"10233","created":"1338466286","changed":"1396342696","language":"de","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz in 't Park (Jazz im Park) versucht das Publikum, durch gratis Konzerte, mit dem gegenw\u00e4rtigen Belgischen Jazz bekannt zu machen. ","description":"Jazz in 't Park (Jazz im Park) versucht das Publikum, durch gratis Konzerte, mit dem gegenw\u00e4rtigen Belgischen Jazz bekannt zu machen. Zwischen den B\u00e4umen entdecken Sie Festwerte und Belgisches Talent, sowohl mit leicht verdaulichen Jazz als mit dem schwierigen Genre.","openinghours_short":"04\/09\/2014 > 07\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg?itok=-Q6p94Ea","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=6TgJE1_1","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg?itok=inD7Hyn1"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7670","title":"K\u00f6nig Albertpark"}]},{"id":"10336","translation_id":"10233","created":"1338466370","changed":"1396342696","language":"es","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz en el Parque (Jazz in \u00b4t park), se complace en mostrar a un p\u00fablico lo m\u00e1s amplio posible el Jazz belga actual, ofreciendo para ello un programa de conciertos gratuitos y de alta calidad al mismo tiempo. ","description":"Jazz en el Parque (Jazz in \u00b4t park), se complace en mostrar a un p\u00fablico lo m\u00e1s amplio posible el Jazz belga actual, ofreciendo para ello un programa de conciertos gratuitos y de alta calidad al mismo tiempo. Entre los \u00e1rboles podr\u00e1s descubrir el talento de figuras consagradas y de artistas nacionales, tanto de un jazz al alcance de todos como de la variante m\u00e1s dif\u00edcil del g\u00e9nero.","openinghours_short":"04\/09\/2014 > 07\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120909_jazzintpark.jpg?itok=-Q6p94Ea","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=6TgJE1_1","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/jazzintpark-logo.jpg?itok=inD7Hyn1"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7836","title":"Parque del Rey Alberto"}]},{"id":"10862","translation_id":"10862","created":"1340006385","changed":"1396274141","language":"nl","title":"Gentse Feesten","subtitle":"De Gentse Feesten zetten de stad tien dagen in vuur en vlam.","summary":"Een zinnenprikkelend cultureel volksfeest met talloze nationale en internationale artiesten","description":"Een zinnenprikkelend cultureel volksfeest met talloze nationale en internationale artiesten: een unicum in Europa omwille van een gevarieerd en gratis aanbod van (muziek)optredens, (straat)theater, tentoonstellingen, kinderanimatie, kermis, parades en stoeten en zoveel meer!","openinghours_short":"18\/07\/2014 > 27\/07\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3546","name":"Authentiek!"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92665673","country_codes":"be"},"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg?itok=m8v0-zHo","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=WWG5EJSt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=SLL5mWsj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfdt-138.jpg?itok=CMCJIOjo"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"}]},{"id":"10888","translation_id":"10862","created":"1340108343","changed":"1396274141","language":"fr","title":"F\u00eates de Gand ","subtitle":null,"summary":"Des festivit\u00e9s folkloriques culturelles","description":"Des festivit\u00e9s folkloriques culturelles, in\u00e9gal\u00e9es en Europe, comprenant de nombreux artistes (inter)nationaux: le programme comprend une panoplie de repr\u00e9sentations musicales, th\u00e9\u00e2tre (de rue), expositions, animation pour enfants, kermesse, parades, cort\u00e8ges, etc.!","openinghours_short":"18\/07\/2014 > 27\/07\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3546","name":"Authentiek!"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92665673","country_codes":"be"},"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg?itok=m8v0-zHo","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=WWG5EJSt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=SLL5mWsj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfdt-138.jpg?itok=CMCJIOjo"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"}]},{"id":"10889","translation_id":"10862","created":"1340108375","changed":"1396274141","language":"en","title":"The Ghent Festivities ","subtitle":null,"summary":"A sparkling cultural popular festival","description":"A sparkling cultural popular festival with numerous performances of various national and international artists: a unique event in Europe, thanks to the varied and free offer of (music) performances, (street)theatre, exhibitions, animation for children, fairs, parades and so much more!","openinghours_short":"18\/07\/2014 > 27\/07\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3546","name":"Authentiek!"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92665673","country_codes":"be"},"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg?itok=m8v0-zHo","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=WWG5EJSt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=SLL5mWsj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfdt-138.jpg?itok=CMCJIOjo"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"}]},{"id":"10890","translation_id":"10862","created":"1340108416","changed":"1396274141","language":"de","title":"Die Genter Feste ","subtitle":null,"summary":"Ein aufreizendes kulturelles Volksfest","description":"Ein aufreizendes kulturelles Volksfest mit unz\u00e4hligen einheimischen und internationalen K\u00fcnstlern: einzigartig in Europa ist das Fest wegen des vielgestaltigen und kostenlosen Angebots an Musikveranstaltungen, Stra\u00dfentheater, Ausstellungen, Kinderanimation, Vergn\u00fcgungsparks, Paraden und Umz\u00fcgen und vieles mehr!","openinghours_short":"18\/07\/2014 > 27\/07\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3546","name":"Authentiek!"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92665673","country_codes":"be"},"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg?itok=m8v0-zHo","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=WWG5EJSt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=SLL5mWsj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfdt-138.jpg?itok=CMCJIOjo"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"}]},{"id":"10891","translation_id":"10862","created":"1340108456","changed":"1396274141","language":"es","title":"Las Fiestas de Gante ","subtitle":null,"summary":"Una fiesta popular y cultural ","description":"Una fiesta popular y cultural en la que participan numerosos artistas tanto nacionales como procedentes de otros pa\u00edses: un espect\u00e1culo \u00fanico en Europa, cuyo fin es ofrecer, gratuitamente, un programa extraordinariamente variado que incluye actuaciones (musicales), teatro (callejero), exposiciones, actividades infantiles, feria, desfiles, cortejos, \u00a1y muchas cosas m\u00e1s!","openinghours_short":"18\/07\/2014 > 27\/07\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"},{"tid":"3546","name":"Authentiek!"},{"tid":"3545","name":"folklore"}],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92665673","country_codes":"be"},"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be "],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http:\/\/www.gent.be\/gentinfo"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130729_gentsefeesten.jpg?itok=m8v0-zHo","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=WWG5EJSt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-article\/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=SLL5mWsj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gfdt-138.jpg?itok=CMCJIOjo"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El Centro Hist\u00f3rico"}]},{"id":"11492","translation_id":"11492","created":"1348069796","changed":"1395927168","language":"nl","title":"Cin\u00e9 Palace","subtitle":null,"summary":"In het prachtige retrofilmzaaltje van het MIAT trakteert Cin\u00e9 Palace je elke tweede zondag van de maand op een onvervalste filmklassieker.","description":"<p>In het prachtige retrofilmzaaltje van het MIAT trakteert Cin\u00e9 Palace je elke tweede zondag van de maand op een onvervalste filmklassieker.&nbsp;<\/p>\r\n<p>In 2014 zijn dat:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>09\/02\/2014 Surviving Picasso| James Ivory<\/li>\r\n\t<li>09\/03\/2014 Something&rsquo;s gotta give | Nancy Mayers<\/li>\r\n\t<li>13\/04\/2014 The secret garden | Agnieska Holland<\/li>\r\n\t<li>11\/05\/2014 Something to talk about | Lasse Hallstr\u00f6m<\/li>\r\n\t<li>08\/06\/2014 Roger and me | Michael Moore<\/li>\r\n\t<li>13\/07\/2014 Where the wild things are | Spike Jonze<\/li>\r\n\t<li>10\/08\/2014 South Park: bigger, longer and uncut | Trey Parker<\/li>\r\n\t<li>14\/09\/2014 Flags of our fathers | Clint Eastwood<\/li>\r\n\t<li>12\/10\/2014 The power of one |John Avildsen<\/li>\r\n\t<li>09\/11\/2014 Murder by numbers | Barbet Schroeder<\/li>\r\n\t<li>14\/12\/2014 Madame Butterfly | David Cronenberg<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Het volledige jaarprogramma vind je op <a href=\"http:\/\/www.miat.gent.be\" target=\"_blank\">www.miat.gent.be<\/a>.&nbsp;<\/p>\r\n","openinghours_short":"09\/02\/2014 > 14\/12\/2014","category":[{"tid":"3891","name":"Film"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/cinepalace.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/cinepalace.jpg?itok=HivcD0wo"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6840","title":"MIAT"}]},{"id":"11493","translation_id":"11492","created":"1348069850","changed":"1395927168","language":"de","title":"Cine Palace","subtitle":null,"summary":"Im gro\u00dfartigen Retro-Filmsaal des MIAT verw\u00f6hnt Cin\u00e9 Palace Sie an jedem zweiten Sonntag des Monats mit einem waschechten Filmklassiker. ","description":"<p>Im gro\u00dfartigen Retro-Filmsaal des MIAT verw\u00f6hnt Cin\u00e9 Palace Sie an jedem zweiten Sonntag des Monats mit einem waschechten Filmklassiker.<\/p>\r\n<p>Programm f\u00fcr 2014:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>09\/02\/2014 Surviving Picasso| James Ivory<\/li>\r\n\t<li>09\/03\/2014 Something&rsquo;s gotta give | Nancy Mayers<\/li>\r\n\t<li>13\/04\/2014 The secret garden | Agnieska Holland<\/li>\r\n\t<li>11\/05\/2014 Something to talk about | Lasse Hallstr\u00f6m<\/li>\r\n\t<li>08\/06\/2014 Roger and me | Michael Moore<\/li>\r\n\t<li>13\/07\/2014 Where the wild things are | Spike Jonze<\/li>\r\n\t<li>10\/08\/2014 South Park: bigger, longer and uncut | Trey Parker<\/li>\r\n\t<li>14\/09\/2014 Flags of our fathers | Clint Eastwood<\/li>\r\n\t<li>12\/10\/2014 The power of one |John Avildsen<\/li>\r\n\t<li>09\/11\/2014 Murder by numbers | Barbet Schroeder<\/li>\r\n\t<li>14\/12\/2014 Madame Butterfly | David Cronenberg<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Das vollst\u00e4ndige Jahresprogramm finden Sie auf <a href=\"http:\/\/www.miat.gent.be\" target=\"_blank\">www.miat.gent.be<\/a>.&nbsp;<\/p>\r\n","openinghours_short":"09\/02\/2014 > 14\/12\/2014","category":[{"tid":"3891","name":"Film"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/cinepalace.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/cinepalace.jpg?itok=HivcD0wo"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7685","title":"MIAT"}]},{"id":"11494","translation_id":"11492","created":"1348069879","changed":"1395927168","language":"fr","title":"Cin\u00e9 Palace","subtitle":null,"summary":"Chaque deuxi\u00e8me dimanche du mois, Cin\u00e9 Palace vous propose un authentique grand classique dans la magnifique salle de cin\u00e9ma r\u00e9tro du MIAT.","description":"<p>Chaque deuxi\u00e8me dimanche du mois, Cin\u00e9 Palace vous propose un authentique grand classique dans la magnifique salle de cin\u00e9ma r\u00e9tro du MIAT.<\/p>\r\n<p>Au programme en 2014:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>09\/02\/2014 Surviving Picasso| James Ivory<\/li>\r\n\t<li>09\/03\/2014 Something&rsquo;s gotta give | Nancy Mayers<\/li>\r\n\t<li>13\/04\/2014 The secret garden | Agnieska Holland<\/li>\r\n\t<li>11\/05\/2014 Something to talk about | Lasse Hallstr\u00f6m<\/li>\r\n\t<li>08\/06\/2014 Roger and me | Michael Moore<\/li>\r\n\t<li>13\/07\/2014 Where the wild things are | Spike Jonze<\/li>\r\n\t<li>10\/08\/2014 South Park: bigger, longer and uncut | Trey Parker<\/li>\r\n\t<li>14\/09\/2014 Flags of our fathers | Clint Eastwood<\/li>\r\n\t<li>12\/10\/2014 The power of one |John Avildsen<\/li>\r\n\t<li>09\/11\/2014 Murder by numbers | Barbet Schroeder<\/li>\r\n\t<li>14\/12\/2014 Madame Butterfly | David Cronenberg<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Le programme complet de l&rsquo;ann\u00e9e est disponible sur www.miat.gent.be.<\/p>\r\n","openinghours_short":"09\/02\/2014 > 14\/12\/2014","category":[{"tid":"3891","name":"Film"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/cinepalace.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/cinepalace.jpg?itok=HivcD0wo"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7400","title":"MIAT"}]},{"id":"11495","translation_id":"11492","created":"1348069910","changed":"1395927168","language":"en","title":"Cine Palace","subtitle":null,"summary":"Every second Sunday of the month, Cin\u00e9 Palace treats you to a true film classic at the beautiful, small retro cinema of the MIAT.","description":"<p>Every second Sunday of the month, Cin\u00e9 Palace treats you to a true film classic at the beautiful, small retro cinema of the MIAT.<\/p>\r\n<p>Programme for 2014:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>09\/02\/2014 Surviving Picasso| James Ivory<\/li>\r\n\t<li>09\/03\/2014 Something&rsquo;s gotta give | Nancy Mayers<\/li>\r\n\t<li>13\/04\/2014 The secret garden | Agnieska Holland<\/li>\r\n\t<li>11\/05\/2014 Something to talk about | Lasse Hallstr\u00f6m<\/li>\r\n\t<li>08\/06\/2014 Roger and me | Michael Moore<\/li>\r\n\t<li>13\/07\/2014 Where the wild things are | Spike Jonze<\/li>\r\n\t<li>10\/08\/2014 South Park: bigger, longer and uncut | Trey Parker<\/li>\r\n\t<li>14\/09\/2014 Flags of our fathers | Clint Eastwood<\/li>\r\n\t<li>12\/10\/2014 The power of one |John Avildsen<\/li>\r\n\t<li>09\/11\/2014 Murder by numbers | Barbet Schroeder<\/li>\r\n\t<li>14\/12\/2014 Madame Butterfly | David Cronenberg<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>To view the complete programme for the year, go to <a href=\"http:\/\/www.miat.gent.be\" target=\"_blank\">www.miat.gent.be<\/a>.&nbsp;<\/p>\r\n","openinghours_short":"09\/02\/2014 > 14\/12\/2014","category":[{"tid":"3891","name":"Film"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/cinepalace.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/cinepalace.jpg?itok=HivcD0wo"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8167","title":"MIAT"}]},{"id":"11496","translation_id":"11492","created":"1348069937","changed":"1395927168","language":"es","title":"Cin\u00e9 Palace","subtitle":null,"summary":"En la bonita sala de cine antiguo del MIAT, Cin\u00e9 Palace le invita el segundo domingo de cada mes a un aut\u00e9ntico cl\u00e1sico cinematogr\u00e1fico.","description":"<p>En la bonita sala de cine antiguo del MIAT, Cin\u00e9 Palace le invita el segundo domingo de cada mes a un aut\u00e9ntico cl\u00e1sico cinematogr\u00e1fico.<\/p>\r\n<p>Programa 2014:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>09\/02\/2014 Surviving Picasso| James Ivory<\/li>\r\n\t<li>09\/03\/2014 Something&rsquo;s gotta give | Nancy Mayers<\/li>\r\n\t<li>13\/04\/2014 The secret garden | Agnieska Holland<\/li>\r\n\t<li>11\/05\/2014 Something to talk about | Lasse Hallstr\u00f6m<\/li>\r\n\t<li>08\/06\/2014 Roger and me | Michael Moore<\/li>\r\n\t<li>13\/07\/2014 Where the wild things are | Spike Jonze<\/li>\r\n\t<li>10\/08\/2014 South Park: bigger, longer and uncut | Trey Parker<\/li>\r\n\t<li>14\/09\/2014 Flags of our fathers | Clint Eastwood<\/li>\r\n\t<li>12\/10\/2014 The power of one |John Avildsen<\/li>\r\n\t<li>09\/11\/2014 Murder by numbers | Barbet Schroeder<\/li>\r\n\t<li>14\/12\/2014 Madame Butterfly | David Cronenberg<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>El programa completo del a\u00f1o lo encontrar\u00e1 en www.miat.gent.be.<\/p>\r\n","openinghours_short":"09\/02\/2014 > 14\/12\/2014","category":[{"tid":"3891","name":"Film"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/cinepalace.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/cinepalace.jpg?itok=HivcD0wo"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7851","title":"MIAT"}]},{"id":"11648","translation_id":"11648","created":"1348736456","changed":"1396855836","language":"nl","title":"deFilharmonie","subtitle":"Verslavend Requiem","summary":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k schreef een ronduit verslavend requiem. ","description":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k schreef een ronduit verslavend requiem. Opmerkelijk is dat zijn requiem bedoeld is voor de concertzaal, niet voor een dodenmis. Een superieure meditatie over vergankelijkheid zonder romantische drukdoenerij, maar een muziekdrama vol vlees en knoken.","openinghours_short":"27\/04\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg?itok=NgohNFVW"],"prices":[{"price":"28,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6842","title":"Muziekcentrum De Bijloke Gent"}]},{"id":"11649","translation_id":"11648","created":"1348736500","changed":"1396855836","language":"de","title":"deFilharmonie & Collegium Vocale","subtitle":"Abendf\u00fcllendes Requiem","summary":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k schrieb ein abendf\u00fcllendes Requiem.","description":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k schrieb ein abendf\u00fcllendes Requiem. Bemerkenswert dabei ist, dass sein Requiem f\u00fcr den Konzertsaal und nicht f\u00fcr den Gottesdienst bestimmt war. Eine \u00fcberw\u00e4ltigende Meditation zur Verg\u00e4nglichkeit ohne romantische Blumigkeit, sondern ein echtes Musikdrama.","openinghours_short":"27\/04\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg?itok=NgohNFVW"],"prices":[{"price":"28,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7687","title":"Muzikzentrum De Bijloke Gent"}]},{"id":"11650","translation_id":"11648","created":"1348736556","changed":"1396855836","language":"en","title":"deFilharmonie & Collegium Vocale","subtitle":"Addictive Requiem","summary":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k composed what can only be described as an addictive requiem. ","description":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k composed what can only be described as an addictive requiem. It is remarkable that his requiem is intended for concert halls, not funerals. Superior meditation on transience without romantic fuss; musical drama to the core. ","openinghours_short":"27\/04\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg?itok=NgohNFVW"],"prices":[{"price":"28,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8169","title":"Bijloke Gent Music Centre"}]},{"id":"11651","translation_id":"11648","created":"1348736585","changed":"1396855836","language":"fr","title":"deFilharmonie & Collegium Vocale","subtitle":"Un requiem envo\u00fbtant","summary":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k composa un requiem tout simplement envo\u00fbtant. ","description":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k composa un requiem tout simplement envo\u00fbtant. Fait assez \u00e9tonnant: son requiem \u00e9tait destin\u00e9 \u00e0 une salle de concert, et non \u00e0 une messe fun\u00e8bre. Une r\u00e9flexion profonde sur le caract\u00e8re \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de la vie sans futilit\u00e9s romantiques; un drame musical pur et dur. ","openinghours_short":"27\/04\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg?itok=NgohNFVW"],"prices":[{"price":"28,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7402","title":"Centre de Musique De Bijloke Gent"}]},{"id":"11652","translation_id":"11648","created":"1348736629","changed":"1396855836","language":"es","title":"deFilharmonie & Collegium Vocale","subtitle":"R\u00e9quiem adictivo","summary":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k escribi\u00f3 un r\u00e9quiem francamente adictivo. ","description":"Anton\u00edn Dvor\u030c\u00e1k escribi\u00f3 un r\u00e9quiem francamente adictivo. Un aspecto destacable es que esta obra est\u00e1 pensada para la sala de conciertos, y no para un oficio f\u00fanebre. Una meditaci\u00f3n superior sobre lo pasajero de la existencia que no presenta pompa rom\u00e1ntica sino un drama musical s\u00f3lido y contundente.","openinghours_short":"27\/04\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140427_ilseeerens_110dpi.jpg?itok=NgohNFVW"],"prices":[{"price":"28,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7853","title":"Centro Musical De Bijloke Gent"}]},{"id":"11837","translation_id":"11837","created":"1349769208","changed":"1394551370","language":"nl","title":"Restauratie Lam Gods","subtitle":"Kom dat zien!","summary":"In september 2012 zijn de restauratiewerken aan ons absolute topstuk \u2018De aanbidding van het Lam Gods\u2019 van de gebroeders Van Eyck gestart.","description":"<p>In september 2012 startte de restauratie van het drieluik &lsquo;De aanbidding van het Lam Gods&rsquo; van de gebroeders Van Eyck.<\/p>\r\n<p>Deze intensieve restauratie gebeurt onder de deskundige leiding van Anne van Grevenstein-Kruse, professor-emeritus Conservering en Restauratie aan de Universiteit van Amsterdam. Het proces, dat vijf jaar (2012-2017) duurt, wordt gespreid over een drietal fases van elk ongeveer anderhalf jaar. De kathedraal, het MSK en het Caermersklooster bundelen de krachten en grijpen deze restauratie aan om het verhaal van het Gentse topstuk te vertellen.<\/p>\r\n<div>Twee derde van het origineel blijft als vanouds te zien in de Sint-Baafskathedraal. De ontbrekende panelen worden daar vervangen door zwart-wit reproducties. Je kunt het meesterwerk bezoeken met gids of audioguide, beschikbaar in het Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Italiaans of Japans.<\/div>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div>Op&nbsp;<a href=\"http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/\" target=\"_blank\">http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/<\/a>&nbsp;kun je het kunstwerk van dichtbij bekijken en inzoomen op alle details.<\/div>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div>De restauratie zelf gebeurt in de museale omgeving van het <strong>Museum voor Schone Kunsten<\/strong> onder leiding van Bart Devolder. Daar werken vier restaurateurs de hele dag aan de panelen. Wanneer er niet aan de panelen gewerkt wordt, staan die zo dicht mogelijk bij een glazen wand zodat het publiek ze kan zien.<\/div>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div>Tot slot is er in het <strong>Caermersklooster<\/strong> een permanente tentoonstelling over de schildertechnieken die voor het Lam Gods gebruikt werden en over de symboliek in het Lam Gods. Deze tentoonstelling wordt aangevuld met een simulatie van het Lam Gods met open- en dichtgaande panelen en een informatieve film die toont waar de restaurateurs mee bezig zijn.<\/div>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div><iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"338\" scrolling=\"none\" src=\"http:\/\/vier.be\/video\/embed\/11422\" width=\"470\"><\/iframe><\/div>\r\n","openinghours_short":"14\/09\/2012 > 2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"},{"tid":"3897","name":"The Monuments Men"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http:\/\/www.sintbaafskathedraal.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg?itok=-fEz4bb8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg?itok=3ynLcm6X"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"Combiticket Kathedraal-Caermersklooster"},{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"3,75","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"6858","title":"Sint-Baafskathedraal"},{"id":"6789","title":"Aanbidding van het Lam Gods"},{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"},{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"11844","translation_id":"11837","created":"1349772697","changed":"1394551370","language":"fr","title":"Restauration de l\u2019Agneau Mystique","subtitle":"Venez l\u2019admirer!","summary":"Le mois de septembre a marqu\u00e9 le coup d\u2019envoi des travaux de restauration du chef-d\u2019\u0153uvre absolu des fr\u00e8res Van Eyck, \u00abL\u2019Adoration de l\u2019Agneau Mystique\u00bb. ","description":"<p>Le mois de septembre a marqu\u00e9 le coup d&rsquo;envoi des travaux de restauration du chef-d&rsquo;\u0153uvre absolu des fr\u00e8res Van Eyck, &laquo;L&rsquo;Adoration de l&rsquo;Agneau Mystique&raquo;. L&rsquo;occasion r\u00eav\u00e9e de consacrer sa visite de la ville \u00e0 l&rsquo;histoire fascinante de ce triptyque.<\/p>\r\n<p>Dirig\u00e9s d&rsquo;une main de ma\u00eetre par Anne van Grevenstein-Kruse, professeur \u00e9m\u00e9rite de conservation et de restauration \u00e0 l&rsquo;universit\u00e9 d&rsquo;Amsterdam, ces travaux d&rsquo;envergure n\u00e9cessiteront cinq ans, r\u00e9partis en trois phases d&rsquo;environ un an et demi. Profitant de cette restauration, la Cath\u00e9drale, le Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK) et le Couvent des Carmes s&rsquo;associent pour nous raconter l&rsquo;histoire du chef-d&rsquo;\u0153uvre de la ville.<\/p>\r\n<p>Deux-tiers du tableau original seront, comme d&rsquo;habitude,&nbsp; toujours expos\u00e9s \u00e0 la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. Les panneaux manquants seront remplac\u00e9s par des reproductions en noir et blanc.&nbsp;Vous pouvez visiter le chef-d&rsquo;oeuvre avec guide ou audioguide personnel, disponible en n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, italien ou japonais.<\/p>\r\n<p>Les travaux de restauration se d\u00e9rouleront au sein du Mus\u00e9e des Beaux-Arts, o\u00f9 les panneaux seront confi\u00e9s toute la journ\u00e9e aux soins de quatre restaurateurs. Lorsque ceux-ci ne seront pas en plein travail, les panneaux seront rapproch\u00e9s au maximum d&rsquo;une paroi en verre afin que le public puisse les voir.<\/p>\r\n<p>Enfin, le Couvent des Carmes propose une exposition permanente sur les techniques picturales utilis\u00e9es pour l&rsquo;Agneau Mystique et sur la symbolique de l&rsquo;\u0153uvre. Une reproduction de l&rsquo;Agneau Mystique, r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;aide de panneaux ouvrant et fermant, et un film informatif d\u00e9crivant les activit\u00e9s des restaurateurs, viendront compl\u00e9ter l&rsquo;exposition.<\/p>\r\n<div>\r\n\t<div>Sur <a href=\"http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/\" target=\"_blank\">http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/<\/a> vous&nbsp;pouvez admirer l&rsquo; oeuvre de tout proche et&nbsp;zoomer sur les d\u00e9tails.<\/div>\r\n<\/div>\r\n","openinghours_short":"14\/09\/2012 > 2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"},{"tid":"3897","name":"The Monuments Men"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http:\/\/www.sintbaafskathedraal.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg?itok=-fEz4bb8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg?itok=3ynLcm6X"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"Combiticket Kathedraal-Caermersklooster"},{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"3,75","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"7418","title":"Cathedrale Saint-Bavon"},{"id":"7349","title":"Adoration de l'agneau mystique"},{"id":"7401","title":"Musee des Beaux-Arts"},{"id":"7413","title":"Centre culturel provincial Caermersklooster "}]},{"id":"11845","translation_id":"11837","created":"1349784757","changed":"1394551370","language":"en","title":"Restoration of the Mystic Lamb","subtitle":"Come and see!","summary":"The restoration of \u201cThe Adoration of the Mystic Lamb\u201d, our absolute masterpiece by the Van Eyck brothers, started in September. ","description":"<p>The restoration of &ldquo;The Adoration of the Mystic Lamb&rdquo;, our absolute masterpiece by the Van Eyck brothers, started in September. So what better time to come and visit Ghent to discover the fascinating history of this triptych?<\/p>\r\n<p>The thorough restoration is being carried out under the supervision of Anne van Grevenstein-Kruse, Professor Emeritus of Conservation and Restoration at the University of Amsterdam, and will span some five years, with about three phases of one and a half years each. The Cathedral, the Museum of Fine Arts and the Caermersklooster are joining forces to tell the story of this masterpiece during its restoration.<\/p>\r\n<p>Two thirds of the original work will, as usual, still be displayed at St Bavo&rsquo;s Cathedral. The missing panels will be replaced by black-and-white replicas.&nbsp;You can visit the masterpiece with a guide or with a personal audioguide available in Dutch, French, English, German, Spanish, Italian, Japanese.<\/p>\r\n<p>The actual restoration is being carried out at the Museum of Fine Arts, where four restorers are working on the panels during the day. When the restorers are not working on them, the panels are displayed as close as possible to a glass wall, so that the public can admire them.<\/p>\r\n<p>Last but not least, the Caermersklooster is hosting a permanent exhibition on the painting techniques used for the Mystic Lamb, as well as its symbolism. The exhibition also includes a simulation of the Mystic Lamb with panels that open and close, as well as an information video showing the current stage in the restoration process.<\/p>\r\n<div><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">On&nbsp;<\/span><a href=\"http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; color: rgb(128, 101, 6); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \" target=\"_blank\">http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/<\/a><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">&nbsp;you can admire&nbsp;the work of art at close range and zoom in on all the details.<\/span><\/div>\r\n","openinghours_short":"14\/09\/2012 > 2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"},{"tid":"3897","name":"The Monuments Men"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http:\/\/www.sintbaafskathedraal.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg?itok=-fEz4bb8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg?itok=3ynLcm6X"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"Combiticket Kathedraal-Caermersklooster"},{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"3,75","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"8184","title":"St Bavos Cathedral"},{"id":"8116","title":"The Adoration of the Mystic Lamb"},{"id":"8168","title":"Museum of Fine Arts"},{"id":"8179","title":"provincial centre for culture Caermersklooster"}]},{"id":"11846","translation_id":"11837","created":"1349784942","changed":"1394551370","language":"de","title":"Restaurierung Genter Altar","subtitle":"Unbedingt ansehen!","summary":"Im September wurden die Restaurierungsarbeiten an dem absoluten Glanzst\u00fcck \u201eDie Verehrung des Lammes Gottes\u201c der Gebr\u00fcder Van Eyck aufgenommen. ","description":"<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Im September wurden die Restaurierungsarbeiten an dem absoluten Glanzst\u00fcck &bdquo;Die Verehrung des Lammes Gottes&ldquo; der Gebr\u00fcder Van Eyck aufgenommen. Ein ausgesuchter Moment, einen Besuch in Gent der faszinierenden Geschichte des dreiteiligen Fl\u00fcgelaltars zu widmen.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 1em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Die intensive Restaurierung geschieht unter der fachkundigen Leitung von Anne van Grevenstein-Kruse, der emeritierten Professorin f\u00fcr Konservierung und Restaurierung an der Universit\u00e4t von Amsterdam und wird etwa f\u00fcnf Jahre dauern; drei Phasen von je anderthalb Jahren. Die Kathedrale, das MSK und Karmeliterkloster vereinen ihre Kr\u00e4fte und nehmen diese Restaurierung zum Anlass, die Geschichte dieses Meisterwerks zu erz\u00e4hlen.<\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 1em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">So werden zwei Drittel des Originals noch immer wie bisher in der St.-Bavo-Kathedrale zu sehen sein. Die fehlenden Tafeln werden dort durch Schwarz-Wei\u00df-Reproduktionen ersetzt.&nbsp;Sie k\u00f6nnen das Meisterwerk mit einem F\u00fchrer besuchen oder mit einem individuellen Audiof\u00fchrer verf\u00fcgbar auf niederl\u00e4ndisch, franz\u00f6sisch, englisch, deutsch, spanisch, italienisch und japanisch).<\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 1em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Die Restaurierung selbst geschieht in der passenden Umgebung des Museums f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste. Dort arbeiten vier Restaurateure ganzt\u00e4gig an den Tafeln. Wenn die Arbeit ruht, stehen die Tafeln m\u00f6glichst nahe einer Glaswand, damit die Besucher sie sehen k\u00f6nnen.<\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 1em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Au\u00dferdem findet im Karmeliterkloster eine Dauerausstellung zu den Maltechniken statt, die beim Genter Altar verwendet wurden, und zur Symbolik des Genter Altars. Diese Ausstellung wird mit einer Nachahmung des Genter Altars mit aufklappbaren Fl\u00fcgeln und einem informativen Film erg\u00e4nzt, der die Arbeit der Restaurateure beschreibt.<\/p>\r\n<h3 style=\"margin: 0px 0px 20px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; font-family: Arial, 'Helvetica Neue', Helvetica, sans-serif; line-height: 1.11em; color: rgb(54, 51, 43); \"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Auf&nbsp;<\/span><a href=\"http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/\" style=\"font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; font: inherit; background-color: transparent; color: rgb(128, 101, 6); \" target=\"_blank\">http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/<\/a><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">&nbsp;k\u00f6nnen&nbsp;Sie sich das Werk n\u00e4her ansehen und die Details&nbsp;heranholen.<\/span><\/h3>\r\n","openinghours_short":"14\/09\/2012 > 2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"},{"tid":"3897","name":"The Monuments Men"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http:\/\/www.sintbaafskathedraal.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg?itok=-fEz4bb8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg?itok=3ynLcm6X"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"Combiticket Kathedraal-Caermersklooster"},{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"3,75","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"7702","title":"St_Bavo-Kathedrale"},{"id":"7647","title":"Die Anbetung des Lamm Gottes"},{"id":"7686","title":"Museum fur Schone Kunste"},{"id":"7697","title":"Provinziales Kulturzentrum Caermersklooster"}]},{"id":"11847","translation_id":"11837","created":"1349785132","changed":"1394551370","language":"es","title":"Restauraci\u00f3n de La adoraci\u00f3n del cordero m\u00edstico","subtitle":"\u00a1Ven a verla!","summary":"En septiembre se iniciaron las labores de restauraci\u00f3n de nuestra atracci\u00f3n estrella: La adoraci\u00f3n del cordero m\u00edstico de los hermanos Van Eyck.","description":"<p>En septiembre se iniciaron las labores de restauraci\u00f3n de nuestra atracci\u00f3n estrella: La adoraci\u00f3n del cordero m\u00edstico de los hermanos Van Eyck. Este es el momento por excelencia para dedicar la visita a Gante a la fascinante historia de este pol\u00edptico.<\/p>\r\n<p>Anne van Grevenstein-Kruse, profesora em\u00e9rita de Conservaci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de la Universidad de \u00c1msterdam, dirigir\u00e1 la restauraci\u00f3n, que durar\u00e1 unos cinco a\u00f1os y que se efectuar\u00e1 en tres fases de, aproximadamente, a\u00f1o y medio cada una. La Catedral de San Bav\u00f3n, el Museo de Bellas Artes (MSK) y el Convento de los Hermanos Carmelitas a\u00fanan sus fuerzas y aprovechan la ocasi\u00f3n que brinda la restauraci\u00f3n para contar la historia de esta gran obra de arte.<\/p>\r\n<p>Tanto es as\u00ed que dos terceras partes de la obra original podr\u00e1n seguir siendo contempladas, como siempre, en la Catedral. Los paneles que est\u00e9n siendo restaurados en ese momento ser\u00e1n sustituidos por reproducciones en blanco y negro.&nbsp;Puede visitar esta gran obra de arte con gu\u00eda o audio gu\u00eda individual, disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, italiano y japon\u00e9s.<\/p>\r\n<p>La restauraci\u00f3n se realizar\u00e1 en dependencias del Museo de Bellas Artes. En esas dependencias, cuatro restauradores trabajar\u00e1n toda la jornada en la restauraci\u00f3n de los paneles. Durante el tiempo en que no se est\u00e9n restaurando, los paneles se situar\u00e1n lo m\u00e1s cerca posible de una pared de cristal, de modo que el p\u00fablico pueda verlos.<\/p>\r\n<p>Y, por \u00faltimo, en el Convento de los Hermanos Carmelitas, se puede contemplar una exposici\u00f3n permanente sobre las t\u00e9cnicas de pintura utilizadas en La adoraci\u00f3n del cordero m\u00edstico, y sobre el simbolismo presente en esta obra pict\u00f3rica. Esta exposici\u00f3n se ve complementada por una imitaci\u00f3n del pol\u00edptico, con paneles que se abren y se cierran, as\u00ed como por una pel\u00edcula informativa que muestra la labor con la que est\u00e1n ocupados los restauradores.<\/p>\r\n<p>En <a href=\"http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/\" target=\"_blank\">http:\/\/closertovaneyck.kikirpa.be\/<\/a>&nbsp;puede admirarla de cerca y fijarse en los detalles.<\/p>\r\n","openinghours_short":"14\/09\/2012 > 2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"},{"tid":"3897","name":"The Monuments Men"}],"labels":[{"tid":"3546","name":"Authentiek!"}],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http:\/\/www.sintbaafskathedraal.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/restauratie_lamgods1.jpg?itok=-fEz4bb8","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg?itok=3ynLcm6X"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"Combiticket Kathedraal-Caermersklooster"},{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"3,75","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"7868","title":"Catedral de San Bavon"},{"id":"7800","title":"Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"},{"id":"7852","title":"Museo de Bellas Artes (MSK)"},{"id":"7863","title":"Centro provincial de cultura Caermersklooster"}]},{"id":"12228","translation_id":"12228","created":"1357737814","changed":"1396859312","language":"nl","title":"Gent Jazz Club Concerten","subtitle":null,"summary":"De maandelijkse clubconcerten van Gent Jazz Festival zijn een aanvulling op de festivalwerking in de zomer.","description":"<p>De maandelijkse clubconcerten van Gent Jazz Festival zijn een aanvulling op de festivalwerking in de zomer. Veelbelovende artiesten die nog niet klaar zijn voor het grote festivalpodium in juli krijgen hier een kans.<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>03\/02 Jef Ballard Trio fr. Lionel Loueke &amp; Miguel Zen\u00f3n<\/li>\r\n\t<li>03\/03 Kris Davis Trio<\/li>\r\n\t<li>14\/04 Jacky Terrasson Trio<\/li>\r\n\t<li>19\/05 Billy Hart Quartet<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"20\/01\/2014 - 19\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Belfort Restaurant","name":null,"street":"Emiel Braunplein ","number":"40","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92233565","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@belfort-restaurant.be"],"website":[{"title":"Belfort Stadsrestaurant","url":"www.belfort-restaurant.be"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg?itok=weZP6bRj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg?itok=ehNQHPyB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg?itok=XNzr9j5e","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg?itok=DHPRfcv2"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"10,50","type":"Voorverkoop","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief studenten","comment":null}],"spots":[{"id":"12165","title":"Belfort Restaurant "}]},{"id":"12229","translation_id":"12228","created":"1357738011","changed":"1396859312","language":"fr","title":"Concerts du Gent Jazz Club","subtitle":null,"summary":"Les concerts mensuels du Gent Jazz Club compl\u00e8tent ceux du Festival de Jazz de Gand qui se d\u00e9roule en \u00e9t\u00e9. ","description":"<p>Les concerts mensuels du Gent Jazz Club compl\u00e8tent ceux du Festival de Jazz de Gand qui se d\u00e9roule en \u00e9t\u00e9. Des artistes prometteurs pas encore tout \u00e0 fait pr\u00eats pour la sc\u00e8ne du Festival en juillet ont ici la chance de se lancer.<\/p>\r\n<p>Au programme, les mois \u00e0 venir:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>03\/02 Jef Ballard Trio fr. Lionel Loueke &amp; Miguel Zen\u00f3n&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>03\/03 Kris Davis Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>14\/04 Jacky Terrasson Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>19\/05 Billy Hart Quartet<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"20\/01\/2014 - 19\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Belfort Restaurant","name":null,"street":"Emiel Braunplein ","number":"40","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92233565","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@belfort-restaurant.be"],"website":[{"title":"Belfort Stadsrestaurant","url":"www.belfort-restaurant.be"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg?itok=weZP6bRj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg?itok=ehNQHPyB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg?itok=XNzr9j5e","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg?itok=DHPRfcv2"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"10,50","type":"Voorverkoop","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief studenten","comment":null}],"spots":[{"id":"14442","title":"Belfort Restaurant "}]},{"id":"12230","translation_id":"12228","created":"1357738162","changed":"1396859312","language":"en","title":"Gent Jazz Club concerts","subtitle":null,"summary":"The monthly Gent Jazz Festival club concerts are an extension of the summer festival activities","description":"<p>The monthly Gent Jazz Festival club concerts are an extension of the summer festival activities, giving promising artists who are not yet ready for the main festival stage in July the opportunity to show off their talent.<\/p>\r\n<p>In the next few months you can admire the following artists on stage:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>03\/02 Jef Ballard Trio fr. Lionel Loueke &amp; Miguel Zen\u00f3n&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>03\/03 Kris Davis Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>14\/04 Jacky Terrasson Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>19\/05 Billy Hart Quartet<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"20\/01\/2014 - 19\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Belfort Restaurant","name":null,"street":"Emiel Braunplein ","number":"40","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92233565","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@belfort-restaurant.be"],"website":[{"title":"Belfort Stadsrestaurant","url":"www.belfort-restaurant.be"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg?itok=weZP6bRj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg?itok=ehNQHPyB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg?itok=XNzr9j5e","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg?itok=DHPRfcv2"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"10,50","type":"Voorverkoop","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief studenten","comment":null}],"spots":[{"id":"12166","title":"Belfort Restaurant "}]},{"id":"12231","translation_id":"12228","created":"1357738270","changed":"1396859312","language":"de","title":"Gent Jazz Club Konzerte","subtitle":null,"summary":"Die monatlichen Klubkonzerte von Gent Jazz Festival sind eine Erg\u00e4nzung zum Festival im Sommer.","description":"<p>Die monatlichen Klubkonzerte von Gent Jazz Festival sind eine Erg\u00e4nzung zum Festival im Sommer. Talentierte K\u00fcnstler, die f\u00fcr die gro\u00dfe Festivalb\u00fchne im Juli noch nicht reif sind, bekommen hier eine Chance.<\/p>\r\n<p>In den n\u00e4chsten Monaten sind das:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>03\/02 Jef Ballard Trio fr. Lionel Loueke &amp; Miguel Zen\u00f3n&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>03\/03 Kris Davis Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>14\/04 Jacky Terrasson Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>19\/05 Billy Hart Quartet<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"20\/01\/2014 - 19\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Belfort Restaurant","name":null,"street":"Emiel Braunplein ","number":"40","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92233565","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@belfort-restaurant.be"],"website":[{"title":"Belfort Stadsrestaurant","url":"www.belfort-restaurant.be"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg?itok=weZP6bRj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg?itok=ehNQHPyB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg?itok=XNzr9j5e","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg?itok=DHPRfcv2"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"10,50","type":"Voorverkoop","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief studenten","comment":null}],"spots":[{"id":"14443","title":"Belfort Restaurant "}]},{"id":"12232","translation_id":"12228","created":"1357738454","changed":"1396859312","language":"es","title":"Conciertos del Gent Jazz Club","subtitle":null,"summary":"Los conciertos en entorno de club que organiza el Gent Jazz Festival complementan el trabajo de este \u00faltimo en verano. ","description":"<p>Los conciertos mensuales en entorno de club que organiza el Gent Jazz Festival complementan el trabajo de este \u00faltimo en verano. Aqu\u00ed tienen su oportunidad prometedores artistas que a\u00fan no han llegado al gran escenario del festival en julio.<\/p>\r\n<p>En los pr\u00f3ximos meses estar\u00e1n:<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>03\/02 Jef Ballard Trio fr. Lionel Loueke &amp; Miguel Zen\u00f3n&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>03\/03 Kris Davis Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>14\/04 Jacky Terrasson Trio&nbsp;<\/li>\r\n\t<li>19\/05 Billy Hart Quartet<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"20\/01\/2014 - 19\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Belfort Restaurant","name":null,"street":"Emiel Braunplein ","number":"40","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92233565","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@belfort-restaurant.be"],"website":[{"title":"Belfort Stadsrestaurant","url":"www.belfort-restaurant.be"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90000600","country_codes":"be"},{"number":"27060600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["tickets@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/130506_gent-jazz-club-concert.jpg?itok=weZP6bRj","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/gent-jazz-club-logo.jpg?itok=ehNQHPyB","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/kris_davis_by_peter_gannushkin-11.jpg?itok=XNzr9j5e","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/billie_hart_quartet_2248_hart_pf2_800px_john_rogers.jpg?itok=DHPRfcv2"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"10,50","type":"Voorverkoop","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief studenten","comment":null}],"spots":[{"id":"14444","title":"Belfort Restaurant "}]},{"id":"12317","translation_id":"9972","created":"1358330620","changed":"1397426401","language":"fr","title":"Foire de la mi-car\u00eame","subtitle":"Halfvastenfoor","summary":"Jeunes et moins jeunes se retrouvent pour profiter ensemble des tourbillons d\u2019attractions hautes en couleur","description":"Jeunes et moins jeunes se retrouvent pour profiter ensemble des tourbillons d\u2019attractions hautes en couleur: luna parks, montagnes russes, man\u00e8ges et autos tamponneuses. Personne n\u2019y r\u00e9siste!","openinghours_short":"22\/03\/2014 - 13\/04\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["markten&foren@gent.be"],"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/foor_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/foor_gent2.jpg?itok=nkIIqsqx","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg?itok=KHUJhQiO"],"prices":[],"spots":[{"id":"7423","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"12318","translation_id":"9972","created":"1358330729","changed":"1397426401","language":"en","title":"Mid-Lent fun fair","subtitle":"Halfvastenfoor","summary":"Young and old meet to enjoy the colourful whirlwind of fairground attractions","description":"Young and old meet to enjoy the colourful whirlwind of fairground attractions: luna parks, roller coasters, merry-go-rounds and dodgems. How can you resist!","openinghours_short":"22\/03\/2014 - 13\/04\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["markten&foren@gent.be"],"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/foor_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/foor_gent2.jpg?itok=nkIIqsqx","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg?itok=KHUJhQiO"],"prices":[],"spots":[{"id":"8189","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"12319","translation_id":"9972","created":"1358330802","changed":"1397426401","language":"de","title":"Mittfastenjahrmarkt","subtitle":"Halfvastenfoor","summary":"Hier trifft Jung auf Alt, und gemeinsam erfreuen sie sich an der bunten Vielfalt aufregender Attraktionen","description":"Hier trifft Jung auf Alt, und gemeinsam erfreuen sie sich an der bunten Vielfalt aufregender Attraktionen: Lunaparks, Achterbahnen, Karussells und Autoskooter. Widerstand zwecklos! ","openinghours_short":"22\/03\/2014 - 13\/04\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["markten&foren@gent.be"],"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/foor_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/foor_gent2.jpg?itok=nkIIqsqx","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg?itok=KHUJhQiO"],"prices":[],"spots":[{"id":"7707","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"12320","translation_id":"9972","created":"1358330846","changed":"1397426401","language":"es","title":"Feria de media cuaresma","subtitle":"Halfvastenfoor","summary":"J\u00f3venes y mayores se encuentran y disfrutan juntos de todo un torbellino colorista de atracciones","description":"J\u00f3venes y mayores se encuentran y disfrutan juntos de todo un torbellino colorista de atracciones: m\u00e1quinas recreativas, monta\u00f1as rusas, tiovivos y autos de choque. Nadie puede resistirse.","openinghours_short":"22\/03\/2014 - 13\/04\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["markten&foren@gent.be"],"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/foor_gent2.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/foor_gent2.jpg?itok=nkIIqsqx","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/120401_halfvastenfoor.jpg?itok=KHUJhQiO"],"prices":[],"spots":[{"id":"7873","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"13501","translation_id":"13501","created":"1371115945","changed":"1396343328","language":"nl","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand - de jaarlijkse opener van het culturele seizoen - is een muziekfeest op en langs de Gentse binnenwateren. ","description":"<p>OdeGand - de jaarlijkse opener van het culturele seizoen - is een muziekfeest op en langs de Gentse binnenwateren. Vaar van het ene naar het andere concert en ontdek alle muziekgenres: van flamenco over jazz naar klassiek. Met \u00e9\u00e9n ticket kun je de hele dag gebruik maken van de bootjes en beleef je meer dan 50 concerten van internationale topartiesten in alle Gentse architecturale pareltjes en concertzalen. &#39;s Avonds geniet je van een adembenemend muzikaal spektakel aan de Gras- en Korenlei: een magisch vuurwerk dat nog lang blijft nazinderen.<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12px;\">Programma op <\/span><a href=\"http:\/\/www.gentfestival.be\" style=\"font-size: 12px;\" target=\"_blank\">www.gentfestival.be<\/a><\/p>\r\n","openinghours_short":"13\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/festivallogo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg?itok=Kpr9LX1V","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg?itok=_om0qjRY","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/festivallogo.jpg?itok=bYYBcNGk"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"}]},{"id":"13502","translation_id":"13501","created":"1371116191","changed":"1396343328","language":"de","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand ist ein Musikfestival auf und entlang der Genter Binnengew\u00e4sser. ","description":"OdeGand ist ein Musikfestival auf und entlang der Genter Binnengew\u00e4sser. Vom einen zum anderen Konzert fahren und alle Musiksparten entdecken: von Flamenco \u00fcber Jazz zu Klassik. Mit nur einem Ticket k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag lang mit den Booten mitfahren und \u00fcber 50 Konzerte erleben. Abends genie\u00dfen Sie ein atemberaubend sch\u00f6nes musikalisches Spektakel an der Gras- und Korenlei.","openinghours_short":"13\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/festivallogo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg?itok=Kpr9LX1V","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg?itok=_om0qjRY","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/festivallogo.jpg?itok=bYYBcNGk"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"}]},{"id":"13503","translation_id":"13501","created":"1371116241","changed":"1396343328","language":"es","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand es un festival de m\u00fasica sobre y por de los canales de Gante. ","description":"OdeGand es un festival de m\u00fasica sobre y por de los canales de Gante. Navega de un concierto al otro y descubre todos los g\u00e9neros de m\u00fasica: de flamenco a cl\u00e1sico pasando por jazz. Con un billete puedes navegar todo el d\u00eda en los barcos y puedes ver m\u00e1s de 50 conciertos. Por la noche disfrutas de una asombroso espect\u00e1culo de m\u00fasica en el Gras y Korenlei.","openinghours_short":"13\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/festivallogo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg?itok=Kpr9LX1V","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg?itok=_om0qjRY","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/festivallogo.jpg?itok=bYYBcNGk"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El Centro Hist\u00f3rico"}]},{"id":"13505","translation_id":"13501","created":"1371137099","changed":"1396343328","language":"fr","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand est un festival de musique sur les rives et les canaux gantois. ","description":"OdeGand est un festival de musique sur les rives et les canaux gantois. Naviguez d\u2019un concert \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez une vaste palette de genres musicaux (flamenco, classique, jazz,\u2026). Avec un seul billet vous pouvez emprunter les embarcations toute la journ\u00e9e et choisir parmi plus de 50 concerts. La journ\u00e9e se cl\u00f4turera par un spectacle musical \u00e9blouissant sur la Graslei et la Korenlei.","openinghours_short":"13\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/festivallogo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg?itok=Kpr9LX1V","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg?itok=_om0qjRY","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/festivallogo.jpg?itok=bYYBcNGk"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"}]},{"id":"13506","translation_id":"13501","created":"1371137214","changed":"1396343328","language":"en","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand is a celebration of music on and along Ghent\u2019s canals. . ","description":"OdeGand is a celebration of music on and along Ghent\u2019s canals. Travel by boat from one concert to the next and enjoy concerts of all genres (flamenco, jazz, classical music,\u2026). One ticket grants you access to all boats as well as to over 50 concerts. Don\u2019t miss our breath-taking musical happening at Graslei and Korenlei later that night.","openinghours_short":"13\/09\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[{"tid":"3551","name":"liveliness"}],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Festival van Vlaanderen Gent","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/festivallogo.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_wouter_rawoens.jpg?itok=Kpr9LX1V","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/odegand_c_werner_vermeylen.jpg?itok=_om0qjRY","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/festivallogo.jpg?itok=bYYBcNGk"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"}]},{"id":"15229","translation_id":"15229","created":"1383213411","changed":"1391772105","language":"nl","title":"Lang leve de tv","subtitle":"60 jaar televisie","summary":"In deze tentoonstelling krijg je de unieke kans om een blik te werpen achter de schermen","description":"In deze tentoonstelling krijg je de unieke kans om een blik te werpen achter de schermen van een selectie ondertussen legendarisch geworden televisieprogramma\u2019s. Decors, rekwisieten, kostuums, interactieve installaties en beeldfragmenten uit het rijke VRT-beeldarchief dompelen je onder in oude en recentere programma\u2019s.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 18\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92439730","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http:\/\/www.sintpietersabdijgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg?itok=Jqszfrsg"],"prices":[],"spots":[{"id":"6830","title":"Sint-Pietersabdij"}]},{"id":"15230","translation_id":"15229","created":"1383214613","changed":"1391772105","language":"fr","title":"Longue vie \u00e0 la TV!","subtitle":"60 ans de t\u00e9l\u00e9vision ","summary":"Cette exposition vous offre la chance unique de d\u00e9couvrir les coulisses","description":"Cette exposition vous offre la chance unique de d\u00e9couvrir les coulisses d\u2019une s\u00e9lection de programmes t\u00e9l\u00e9vis\u00e9s devenus l\u00e9gendaires. D\u00e9cors, accessoires, costumes, installations interactives et extraits visuels vous plongent dans la richesse des archives d\u2019images de la VRT, \u00e0 travers des programmes anciens et plus r\u00e9cents.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 18\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92439730","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http:\/\/www.sintpietersabdijgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg?itok=Jqszfrsg"],"prices":[],"spots":[{"id":"7390","title":"Abbaye Saint-Pierre"}]},{"id":"15231","translation_id":"15229","created":"1383214720","changed":"1391772105","language":"en","title":"Long live TV","subtitle":"60 years of television","summary":"This exhibition gives you a unique glimpse behind the scenes ","description":"This exhibition gives you a unique glimpse behind the scenes of a selection of legendary TV programmes. Through decors, props, costumes, interactive installations and clips from the vast VRT archives you will find yourself immersed in the world of TV programmes old and new. ","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 18\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92439730","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http:\/\/www.sintpietersabdijgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg?itok=Jqszfrsg"],"prices":[],"spots":[{"id":"8157","title":"St Peter's Abbey"}]},{"id":"15232","translation_id":"15229","created":"1383214802","changed":"1391772105","language":"de","title":"Das Fernsehen lebe hoch","subtitle":"60 Jahre Fernsehen","summary":"In dieser Ausstellung erhalten Sie die einmalige Gelegenheit, einen Blick hinter die Kulissen ","description":"In dieser Ausstellung erhalten Sie die einmalige Gelegenheit, einen Blick hinter die Kulissen einer ausgew\u00e4hlten Reihe von inzwischen legendarischen Fernsehprogrammen zu werfen. Dekore, Requisiten, Kost\u00fcme, interaktive Installationen und Bildfragmente aus dem reichen VRT-Bildarchiv lassen alte und nicht ganz so alte Programme aufleben.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 18\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92439730","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http:\/\/www.sintpietersabdijgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg?itok=Jqszfrsg"],"prices":[],"spots":[{"id":"7675","title":"St. Peterabtei"}]},{"id":"15233","translation_id":"15229","created":"1383214890","changed":"1391772105","language":"es","title":"Larga vida a la TV","subtitle":"60 a\u00f1os de televisi\u00f3n","summary":"En esta exposici\u00f3n tendr\u00e1s la oportunidad \u00fanica de echar un vistazo entre las bambalinas","description":"En esta exposici\u00f3n tendr\u00e1s la oportunidad \u00fanica de echar un vistazo entre las bambalinas de una selecci\u00f3n de programas ya legendarios. Decorados, utiler\u00eda, vestuario, instalaciones interactivas e im\u00e1genes del nutrido archivo fotogr\u00e1fico de la radiotelevisi\u00f3n flamenca nos sumergen en espacios televisivos antiguos y m\u00e1s recientes.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 18\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92439730","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http:\/\/www.sintpietersabdijgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/lang_leve_de_tv.jpg?itok=Jqszfrsg"],"prices":[],"spots":[{"id":"7841","title":"Abad\u00eda de San Pedro"}]},{"id":"15234","translation_id":"15234","created":"1383217515","changed":"1390831319","language":"nl","title":"Oorlog Trauma","subtitle":null,"summary":"\u2018Oorlog en Trauma\u2019 is een dubbeltentoonstelling in Gent en Ieper","description":"\u2018Oorlog en Trauma\u2019 is een dubbeltentoonstelling in Gent en Ieper, die georganiseerd word voor de herdenking van de Eerste Wereldoorlog. De twee luiken tonen aan de hand van persoonlijke documenten en \u2018verbeeldingen\u2019 van slachtoffers, soldaten, kunstenaars, maar ook van artsen en psychiaters hoe ingrijpend het (psychisch) trauma is.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 30\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg?itok=tABgNrzi","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg?itok=XKNaqmGs"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6838","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"15235","translation_id":"15234","created":"1383217593","changed":"1390831319","language":"fr","title":"Guerre Traumatisme","subtitle":null,"summary":"\u2018Guerre et Traumatisme\u2019 est une double exposition organis\u00e9e \u00e0 Gand et \u00e0 Ypres ","description":"\u2018Guerre et Traumatisme\u2019 est une double exposition organis\u00e9e \u00e0 Gand et \u00e0 Ypres dans le cadre de la comm\u00e9moration de la Premi\u00e8re Guerre mondiale. Les deux volets nous d\u00e9voilent l\u2019ampleur saisissante du traumatisme (psychique) \u00e0 l\u2019aide de documents et de \u2018repr\u00e9sentations\u2019 personnels de victimes, soldats, artistes, mais aussi de m\u00e9decins et de psychiatres.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 30\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg?itok=tABgNrzi","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg?itok=XKNaqmGs"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7398","title":"Mus\u00e9e Dr. Guislain"}]},{"id":"15236","translation_id":"15234","created":"1383217691","changed":"1390831319","language":"en","title":"War Trauma","subtitle":null,"summary":"\u2018War and Trauma\u2019, a commemoration of WWI, is a double exhibition that simultaneously takes place in Ieper and in Ghent. ","description":"\u2018War and Trauma\u2019, a commemoration of WWI, is a double exhibition that simultaneously takes place in Ieper and in Ghent. The two parts of the exhibition, which include personal documents and \u2018imagery\u2019 by victims, soldiers, artists, physicians and psychiatrists, illustrate the extent of the impact of the (psychological) trauma of war.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 30\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg?itok=tABgNrzi","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg?itok=XKNaqmGs"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8165","title":"Dr. Guislain Museum"}]},{"id":"15237","translation_id":"15234","created":"1383217789","changed":"1390831319","language":"de","title":"Krieg Trauma","subtitle":null,"summary":"\u2018Krieg und Trauma\u2019 ist eine Doppelausstellung in Gent und Ieper, die zum Gedenken an den Ersten Weltkrieg organisiert wird.","description":"\u2018Krieg und Trauma\u2019 ist eine Doppelausstellung in Gent und Ieper, die zum Gedenken an den Ersten Weltkrieg organisiert wird. Die beiden Teile zeigen anhand von pers\u00f6nlichen Dokumenten und \u201eFantasien\u201c von Opfern, Soldaten, K\u00fcnstlern, aber auch \u00c4rzten und Psychiatern, wie einschneidend das (psychische) Trauma ist.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 30\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg?itok=tABgNrzi","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg?itok=XKNaqmGs"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7683","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"15238","translation_id":"15234","created":"1383217847","changed":"1390831319","language":"es","title":"Guerra y trauma","subtitle":null,"summary":"\u2018Guerra y trauma\u2019 es una exposici\u00f3n doble en Gante e Ypr\u00e9s, organizada en conmemoraci\u00f3n de la Primera Guerra Mundial. ","description":"\u2018Guerra y trauma\u2019 es una exposici\u00f3n doble en Gante e Ypr\u00e9s, organizada en conmemoraci\u00f3n de la Primera Guerra Mundial. Las dos vertientes muestran mediante documentos personales y plasmaciones de v\u00edctimas, soldados y artistas pero tambi\u00e9n de m\u00e9dicos y psiquiatras lo profundo del trauma ps\u00edquico.","openinghours_short":"01\/11\/2013 > 30\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/stephan_vanfleteren_afghanistan_2000_foto._-r_stephan_vanfleteren.jpg?itok=tABgNrzi","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/philip_gurrey_eye_2007_olie_op_hout._fondation_francs_senlis_courtesy_fondation_francs.jpg?itok=XKNaqmGs"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7849","title":"Museo Dr. Guislain"}]},{"id":"15316","translation_id":"0","created":"1383648349","changed":"1390830472","language":"nl","title":"KAA Gent live","subtitle":null,"summary":"Wil je een voetbalwedstrijd in de Ghelamco Arena live meemaken? Dat kan!","description":"<p>Wil je een voetbalwedstrijd in de Ghelamco Arena live meemaken? Dat kan! De data waarop KAA Gent speelt, vind je op <a href=\"http:\/\/www.kaagent.be\/buffalo\/wedstrijden\" target=\"_blank\">www.kaagent.be\/buffalo\/wedstrijden<\/a>. Als KAA Gent in de eerste kolom staat, speelt de ploeg thuis.<\/p>\r\n<p>Gratis pendelbussen rijden vanaf het Woodrow Wilsonplein (Zuid) naar het stadion, en terug.<\/p>\r\n","openinghours_short":"2013 - 2014","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"KAA Gent","name":null,"street":"Ottergemsesteenweg Zuid","number":"808","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93302323","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"93302380","country_codes":"be"},"email":["info@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent","url":"www.kaagent.be"}]},{"contact":"KAA Gent Ticketing","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"93302300","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent Ticketing","url":"http:\/\/www.kaagent.be\/tickets\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/buffalo_kaagent.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/buffalo_kaagent.jpg?itok=y95RQnPi"],"prices":[],"spots":[{"id":"10983","title":"Voetbalstadion KAA Gent"}]},{"id":"15479","translation_id":"15476","created":"1387187010","changed":"1394992801","language":"de","title":"Foyer Matinee","subtitle":null,"summary":"Jeden dritten Sonntag im Monat k\u00f6nnen Sie vor oder nach einem Besuch am Blumenmarkt, in der Handelsbeurs ein Aperitifkonzert besuchen.","description":"<p>Jeden dritten Sonntag im Monat k\u00f6nnen Sie vor oder nach einem Besuch am Blumenmarkt, in der Handelsbeurs ein Aperitifkonzert besuchen.<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li><strong>19.01.: Osama Abdulrasol Trio<\/strong>: Weltmusik: Ein harmonischer Klangteppich aus orientalischer Zither, Cello und Gesang.<\/li>\r\n\t<li><strong>16.02.: Tuur Florizoone, Marine Horbaczewski, Michel<\/strong> <strong>Massot: <\/strong>Kompositionen von Florizoone und Massot f\u00fcr Akkordeon, Cello und Tuba.<\/li>\r\n\t<li><strong>16.03.: Klavierduo Mephisto: <\/strong>Vierh\u00e4ndige Klaviermusik von Schubert, Dvo\u0159\u00e1k, Liszt und Wagner.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"19\/01\/2014 > 16\/03\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/florizoone_tuur_by-stephanvanfleteren.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/florizoone_tuur_by-stephanvanfleteren.jpg?itok=9g1UnUp3"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7658","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"15480","translation_id":"15476","created":"1387187473","changed":"1394992801","language":"es","title":"Foyer Matinee","subtitle":null,"summary":"Cada tercer domingo de mes podemos disfrutar, antes o despu\u00e9s de visitar el mercado de flores, de un concierto de aperitivo en la Handelsbeurs.","description":"<p>Cada tercer domingo de mes podemos disfrutar, antes o despu\u00e9s de visitar el mercado de flores, de un concierto de aperitivo en la Handelsbeurs.<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li><strong>19\/01: Osama Abdulrasol Trio<\/strong>: m\u00fasica del mundo: un recogido tapiz sonoro de c\u00edtara oriental, cello y canto.<\/li>\r\n\t<li><strong>16\/02: Tuur Florizoone, Marine Horbaczewski, Michel<\/strong> <strong>Massot: <\/strong>composiciones de Florizoone y Massot para acorde\u00f3n, cello y tuba.<\/li>\r\n\t<li><strong>16\/03: Pianoduo Mephisto: <\/strong>m\u00fasica para piano a cuatro manos de Schubert, Dvorak, Liszt y Wagner.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"19\/01\/2014 > 16\/03\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/florizoone_tuur_by-stephanvanfleteren.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/florizoone_tuur_by-stephanvanfleteren.jpg?itok=9g1UnUp3"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7824","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"16059","translation_id":"16059","created":"1391420695","changed":"1391421027","language":"nl","title":"Collectie","subtitle":null,"summary":"Op de benedenverdieping van het museum staat de schilderkunst in de collectie centraal.","description":"Op de benedenverdieping van het museum staat de schilderkunst in de collectie centraal. De tentoonstelling vertrekt vanuit de eigenheid en de geschiedenis van de collectie, maar bekijkt schilderkunst ook in het licht van haar actuele status in de kunst. Doorheen de zeven zalen wordt een aantal schilderkunstige motieven uitgewerkt en getoetst aan hun hedendaagse relevantie.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 27\/04\/2014 ","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/repainted.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/repainted.jpg?itok=h7uh6AgF"],"prices":[],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16060","translation_id":"16059","created":"1391420771","changed":"1391421027","language":"fr","title":"Collectie","subtitle":null,"summary":"Le rez-de-chauss\u00e9e du mus\u00e9e met \u00e0 l\u2019honneur les \u0153uvres picturales de la collection. ","description":"Le rez-de-chauss\u00e9e du mus\u00e9e met \u00e0 l\u2019honneur les \u0153uvres picturales de la collection. L\u2019exposition part de la particularit\u00e9 et de l\u2019histoire de la collection, pour ensuite d\u00e9velopper son statut actuel dans le monde des arts. Chacune des sept salles aborde une th\u00e9matique picturale et s\u2019interroge sur sa pertinence \u00e0 l\u2019heure actuelle.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 27\/04\/2014 ","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/repainted.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/repainted.jpg?itok=h7uh6AgF"],"prices":[],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16061","translation_id":"16059","created":"1391420844","changed":"1391421027","language":"en","title":"Collectie","subtitle":null,"summary":"The lower floor of the museum is entirely dedicated to the paintings in the collection. ","description":"The lower floor of the museum is entirely dedicated to the paintings in the collection. This exhibition is inspired by the uniqueness and history of the collection, but also looks at the current status of painting in the world of art. The seven rooms illustrate several painting styles and analyse their relevance today.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 27\/04\/2014 ","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/repainted.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/repainted.jpg?itok=h7uh6AgF"],"prices":[],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16062","translation_id":"16059","created":"1391420931","changed":"1391421027","language":"de","title":"Collectie","subtitle":null,"summary":"Im Erdgeschoss des Museums steht die Malerei in der Kollektion im Mittelpunkt. ","description":"Im Erdgeschoss des Museums steht die Malerei in der Kollektion im Mittelpunkt. Die Ausstellung beginnt mit der Eigenheit und Geschichte der Kollektion, aber betrachtet Malerei auch im Licht ihres aktuellen Status in der Kunst. In den sieben S\u00e4len werden viele malerische Motive ausgearbeitet und an der heutigen Relevanz gepr\u00fcft.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 27\/04\/2014 ","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/repainted.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/repainted.jpg?itok=h7uh6AgF"],"prices":[],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16063","translation_id":"16059","created":"1391421027","changed":"1391421027","language":"es","title":"Collectie","subtitle":null,"summary":"En la planta baja del museo, el lugar central lo ocupan las obras pict\u00f3ricas de la colecci\u00f3n. ","description":"En la planta baja del museo, el lugar central lo ocupan las obras pict\u00f3ricas de la colecci\u00f3n. La exposici\u00f3n parte del car\u00e1cter propio y la historia de esta \u00faltima, pero contempla la pintura tambi\u00e9n a la luz de su estatus actual en el arte. A trav\u00e9s de las siete salas se desarrolla una serie de conceptos pict\u00f3ricos, que se ponen a prueba con su relevancia contempor\u00e1nea.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 27\/04\/2014 ","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/repainted.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/repainted.jpg?itok=h7uh6AgF"],"prices":[],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16134","translation_id":"16134","created":"1391529555","changed":"1391598092","language":"nl","title":"G\u00e9ricault","subtitle":null,"summary":"G\u00e9ricault kreeg naam als de schilder van de gruwel, de pijn, de waanzin en de dood. ","description":"G\u00e9ricault kreeg naam als de schilder van de gruwel, de pijn, de waanzin en de dood. Deze tentoonstelling toont een andere benadering van deze door de realiteit en alle aspecten van de menselijke natuur begeesterde kunstenaar. Werken van kunstenaars zoals F\u00fcssli, Goya, Delacroix en Menzel laten ons toe om de context waarin G\u00e9ricault werkte beter te begrijpen. ","openinghours_short":"22\/02\/2014 > 25\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/1908-f.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/1908-f.jpg?itok=2SGHM_7v"],"prices":[],"spots":[{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"}]},{"id":"16135","translation_id":"16134","created":"1391529751","changed":"1391598092","language":"fr","title":"G\u00e9ricault","subtitle":null,"summary":"Peintre de la douleur, de la folie et de la mort, G\u00e9ricault est pr\u00e9sent\u00e9 sous un autre jour dans cette exposition","description":"Peintre de la douleur, de la folie et de la mort, G\u00e9ricault est pr\u00e9sent\u00e9 sous un autre jour dans cette exposition consacr\u00e9e \u00e0 cet artiste passionn\u00e9 par la r\u00e9alit\u00e9 et toutes les facettes de la nature humaine. Des \u0153uvres d\u2019artistes tels que F\u00fcssli, Goya, Delacroix et Menzel nous permettent de mieux comprendre le contexte dans lequel il \u00e9voluait. ","openinghours_short":"22\/02\/2014 > 25\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/1908-f.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/1908-f.jpg?itok=2SGHM_7v"],"prices":[],"spots":[{"id":"7401","title":"Musee des Beaux-Arts"}]},{"id":"16136","translation_id":"16134","created":"1391529916","changed":"1391598092","language":"en","title":"G\u00e9ricault","subtitle":null,"summary":"G\u00e9ricault gained fame as a painter depicting horror, pain, insanity and death.","description":"G\u00e9ricault gained fame as a painter depicting horror, pain, insanity and death. This exhibition showcases a different side of this painter, who was inspired by reality and all aspects of human nature. Works by F\u00fcssli, Goya, Delacroix and Menzel, among others, give us a better insight into the context that inspired G\u00e9ricault.","openinghours_short":"22\/02\/2014 > 25\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/1908-f.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/1908-f.jpg?itok=2SGHM_7v"],"prices":[],"spots":[{"id":"8168","title":"Museum of Fine Arts"}]},{"id":"16137","translation_id":"16134","created":"1391530106","changed":"1391598092","language":"de","title":"G\u00e9ricault","subtitle":null,"summary":"G\u00e9ricault wurde als Maler des Grauens, Schmerzes, Wahnsinns und Todes ber\u00fchmt.","description":"G\u00e9ricault wurde als Maler des Grauens, Schmerzes, Wahnsinns und Todes ber\u00fchmt. In dieser Ausstellung geht es um einen anderen Ansatz dieses von der Realit\u00e4t und allen Aspekten des menschlichen Wesens faszinierten K\u00fcnstlers. Werke von K\u00fcnstlern wie F\u00fcssli, Goya, Delacroix und Menzel erlauben uns, den Kontext von G\u00e9ricaults Werken noch besser zu verstehen. ","openinghours_short":"22\/02\/2014 > 25\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/1908-f.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/1908-f.jpg?itok=2SGHM_7v"],"prices":[],"spots":[{"id":"7686","title":"Museum fur Schone Kunste"}]},{"id":"16138","translation_id":"16134","created":"1391530556","changed":"1391598092","language":"es","title":"G\u00e9ricault","subtitle":null,"summary":"G\u00e9ricault se labr\u00f3 un nombre como pintor de la atrocidad, el dolor, la locura y la muerte.","description":"G\u00e9ricault se labr\u00f3 un nombre como pintor de la atrocidad, el dolor, la locura y la muerte. Esta exposici\u00f3n presenta un enfoque diferente de este artista enardecido por la realidad y todos los aspectos de la naturaleza humana. Obras de referencias como F\u00fcssli, Goya, Delacroix y Menzel nos permiten comprender mejor el contexto en el que trabajaba G\u00e9ricault.","openinghours_short":"22\/02\/2014 > 25\/05\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"www.mskgent.be"}]},{"contact":"BoekjeBezoek","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92698750","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["boekjebezoek@gent.be"],"website":[{"title":"BoekjeBezoek","url":"http:\/\/www.visitgent.be\/nl\/boekjebezoek?from_category=3754&context=groups"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/1908-f.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/1908-f.jpg?itok=2SGHM_7v"],"prices":[],"spots":[{"id":"7852","title":"Museo de Bellas Artes (MSK)"}]},{"id":"16318","translation_id":"16318","created":"1392903729","changed":"1393325834","language":"nl","title":"Richard Jackson","subtitle":"Ain\u2019t Painting a Pain","summary":"Met zijn inventieve en uitbundige manier van werken breidt Richard Jackson de schilderkunst uit met elementen uit de performance en de beeldhouwkunst.","description":"Met zijn inventieve en uitbundige manier van werken breidt Richard Jackson de schilderkunst uit met elementen uit de performance en de beeldhouwkunst. Hij neemt de \u2018action painting\u2019 stevig onder handen: hij realiseert grootschalige en locatiegebonden muurschilderijen, ruimtevullende omgevingen en de afgelopen jaren ook antropomorfe \u2018schildermachines\u2019.","openinghours_short":"01\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/richardjackson.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/richardjackson.jpg?itok=U2wVAI0j"],"prices":[],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16319","translation_id":"16318","created":"1392904491","changed":"1393325834","language":"fr","title":"Richard Jackson","subtitle":"Ain\u2019t Painting a Pain","summary":"Le cr\u00e9atif et exub\u00e9rant Richard Jackson int\u00e8gre dans la peinture des \u00e9l\u00e9ments issus de l\u2019art performance et de la sculpture.","description":"Le cr\u00e9atif et exub\u00e9rant Richard Jackson int\u00e8gre dans la peinture des \u00e9l\u00e9ments issus de l\u2019art performance et de la sculpture. Se lan\u00e7ant avec \u00e9nergie dans l\u2019action painting, il r\u00e9alise de gigantesques fresques murales en symbiose avec les lieux, des environnements qui comblent l\u2019espace et, ces derni\u00e8res ann\u00e9es, des \u00abmachines \u00e0 peindre\u00bb anthropomorphes.","openinghours_short":"01\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/richardjackson.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/richardjackson.jpg?itok=U2wVAI0j"],"prices":[],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16320","translation_id":"16318","created":"1392904612","changed":"1393325834","language":"en","title":"Richard Jackson","subtitle":"Ain\u2019t Painting a Pain","summary":"Richard Jackson adds a touch of performance and sculpture to the world of painting with his inventive and exuberant approach.","description":"Richard Jackson adds a touch of performance and sculpture to the world of painting with his inventive and exuberant approach. His specialty? \u2018Action painting\u2019 \u2013 he creates large, location-bound murals and space-filling scenes. In recent years he has also created anthropomorphic \u2018painting machines\u2019.  ","openinghours_short":"01\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/richardjackson.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/richardjackson.jpg?itok=U2wVAI0j"],"prices":[],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16321","translation_id":"16318","created":"1392904685","changed":"1393325834","language":"de","title":"Richard Jackson","subtitle":"Ain\u2019t Painting a Pain","summary":"Mit seiner erfinderischen und \u00fcberschw\u00e4nglichen Arbeitsweise erweitert Richard Jackson die Malerei mit Elementen aus der Performance und Bildhauerei.","description":"Mit seiner erfinderischen und \u00fcberschw\u00e4nglichen Arbeitsweise erweitert Richard Jackson die Malerei mit Elementen aus der Performance und Bildhauerei. Er besch\u00e4ftigt sich energisch mit Action Painting: er realisiert gro\u00dfformatige und ortsspezifische Wandmalereien, in Raumgr\u00f6\u00dfe gemalte Umgebungen und in den vergangenen Jahren auch anthropomorphe Mal-Maschinen. ","openinghours_short":"01\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/richardjackson.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/richardjackson.jpg?itok=U2wVAI0j"],"prices":[],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16322","translation_id":"16318","created":"1392904804","changed":"1393325834","language":"es","title":"Richard Jackson","subtitle":"Ain\u2019t Painting a Pain","summary":"Con su inventiva y desbordante manera de trabajar, Richard Jackson ampl\u00eda el arte pict\u00f3rico con elementos de la performance y la escultura.","description":"Con su inventiva y desbordante manera de trabajar, Richard Jackson ampl\u00eda el arte pict\u00f3rico con elementos de la performance y la escultura. Se lanza con enorme vigor al action painting y ejecuta pinturas murales de gran escala y vinculadas a lugares concretos, entornos que llenan espacios y, los \u00faltimos a\u00f1os, tambi\u00e9n \u201cm\u00e1quinas de pintar\u201d antropomorfas.","openinghours_short":"01\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/richardjackson.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/richardjackson.jpg?itok=U2wVAI0j"],"prices":[],"spots":[{"id":"7876","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16427","translation_id":"16427","created":"1396271046","changed":"1396596546","language":"nl","title":"Anonymus - Dirk Braeckman - schwarzschild","subtitle":null,"summary":"Dirk Braeckman brengt met een serie foto\u2019s een hedendaagse interpretatie van de Grote Oorlog.","description":"Dirk Braeckman brengt met een serie foto\u2019s een hedendaagse interpretatie van de Grote Oorlog. Ter gelegenheid van de herdenking van WOI presenteert hij een werk dat bestaat uit afdrukken van oude negatieven van een onbekende fotograaf, waarschijnlijk een soldaat in de loopgraven. Met deze hommage benadert hij de kracht van de getuigenis vanuit zijn perspectief als kunstenaar. ","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg?itok=y39CUavW"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16431","translation_id":"16427","created":"1396272416","changed":"1396596546","language":"fr","title":"Anonymus - Dirk Braeckman - schwarzschild","subtitle":null,"summary":"\u00c0 travers une s\u00e9rie de photos, Dirk Braeckman propose une interpr\u00e9tation contemporaine de la Grande Guerre.","description":"\u00c0 travers une s\u00e9rie de photos, Dirk Braeckman propose une interpr\u00e9tation contemporaine de la Grande Guerre. \u00c0 l\u2019occasion de la comm\u00e9moration de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, il expose une \u0153uvre compos\u00e9e \u00e0 partir de vieux n\u00e9gatifs d\u2019un photographe inconnu, probablement un soldat des tranch\u00e9es. De son point de vue d\u2019artiste, il pr\u00e9sente un hommage qui prend presque la forme d\u2019un t\u00e9moignage.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg?itok=y39CUavW"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16432","translation_id":"16427","created":"1396272600","changed":"1396596546","language":"en","title":"Anonymus - Dirk Braeckman - schwarzschild","subtitle":null,"summary":"Through a series of photographs Dirk Braeckman shares his contemporary interpretation of the Great War.","description":"Through a series of photographs Dirk Braeckman shares his contemporary interpretation of the Great War. To mark the commemoration of this war, he presents a collection of prints of old negatives by an unknown photographer, probably a soldier in the trenches. From his perspective as an artist, he brings a tribute that closely resembles an eyewitness account. ","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg?itok=y39CUavW"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16434","translation_id":"16427","created":"1396272717","changed":"1396596546","language":"de","title":"Anonymus - Dirk Braeckman - schwarzschild","subtitle":null,"summary":"Dirk Braeckman zeigt mit einer Fotoreihe eine moderne Interpretation des Ersten Weltkriegs.","description":"Dirk Braeckman zeigt mit einer Fotoreihe eine moderne Interpretation des Ersten Weltkriegs. Anl\u00e4sslich des Gedenkens an den Ersten Weltkrieg pr\u00e4sentiert er ein Werk, das sich aus Abz\u00fcgen alter Negative eines unbekannten Fotografen, wahrscheinlich eines Soldaten im Sch\u00fctzengraben, zusammensetzt. Mit dieser Hommage betont er die Aussagekraft des Zeugnisses aus der Sicht als K\u00fcnstler.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg?itok=y39CUavW"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16435","translation_id":"16427","created":"1396272835","changed":"1396596546","language":"es","title":"Anonymus - Dirk Braeckman - schwarzschild","subtitle":null,"summary":"Dirk Braeckman nos trae con esta serie de fotos una interpretaci\u00f3n contempor\u00e1nea de la Gran Guerra.","description":"Dirk Braeckman nos trae con esta serie de fotos una interpretaci\u00f3n contempor\u00e1nea de la Gran Guerra. Con ocasi\u00f3n de la conmemoraci\u00f3n de la Primera Guerra Mundial, presenta un trabajo sacado de antiguos negativos de un fot\u00f3grafo desconocido, probablemente un soldado de las trincheras. Con este homenaje, enfoca la fuerza del testimonio desde su perspectiva como artista.","openinghours_short":"25\/01\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"SMAK","name":null,"street":"Citadelpark","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"","url":"www.smak.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/braeckman_installatie_smak1_0.jpg?itok=y39CUavW"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7876","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"16442","translation_id":"16442","created":"1396275844","changed":"1396951177","language":"nl","title":"Roger Ballen - Reiziger in de psyche","subtitle":null,"summary":"Deze tentoonstelling brengt een selectie uit het oeuvre van Roger Ballen. Naast de ruime selectie foto\u2019s zijn er ook films van hem te zien.","description":"Deze tentoonstelling brengt een selectie uit het oeuvre van Roger Ballen. Naast de ruime selectie foto\u2019s zijn er ook films van hem te zien.\r\nIn de 19de eeuw portretteerden psychiaters hun pati\u00ebnten om hun psychische toestand in beeld te brengen. Ook de foto\u2019s van Roger Ballen geven een kijk in de psyche, zowel die van de geportretteerde als die van de kunstenaar zelf.\r\n","openinghours_short":"22\/03\/2014 > 09\/09\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg?itok=60ECEmRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=2Gil9xQz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=RqaIYx6j","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=Wn4LTmGe","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=0mF-AcaV"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"3,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -22 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6838","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"16444","translation_id":"16442","created":"1396276015","changed":"1396951177","language":"fr","title":"Roger Ballen \u2013 Voyages au c\u0153ur de la psych\u00e9","subtitle":null,"summary":"Cette exposition pr\u00e9sente une partie de l\u2019\u0153uvre de Roger Ballen : une vaste s\u00e9lection de photos, mais aussi des films.","description":"Cette exposition pr\u00e9sente une partie de l\u2019\u0153uvre de Roger Ballen : une vaste s\u00e9lection de photos, mais aussi des films.\r\nAu 19e si\u00e8cle, les psychiatres dessinaient le portrait de leurs patients afin d\u2019obtenir une image de leur \u00e9tat psychique. Les photos de Roger Ballen d\u00e9voilent \u00e9galement un aper\u00e7u de la psych\u00e9, celle du sujet mais aussi celle de l\u2019artiste lui-m\u00eame.\r\n","openinghours_short":"22\/03\/2014 > 09\/09\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg?itok=60ECEmRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=2Gil9xQz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=RqaIYx6j","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=Wn4LTmGe","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=0mF-AcaV"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"3,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -22 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7398","title":"Mus\u00e9e Dr. Guislain"}]},{"id":"16446","translation_id":"16442","created":"1396276148","changed":"1396951177","language":"en","title":"Roger Ballen - Travelling into the psyche","subtitle":null,"summary":"This exhibition features a selection from Roger Ballen\u2019s work and includes many of his photographs as well as several films.","description":"This exhibition features a selection from Roger Ballen\u2019s work and includes many of his photographs as well as several films. \r\nIn the 19th century psychiatrists made portraits of their patients to get an insight into their state of mind. Roger Ballen\u2019s photos also allow us to enter the psyche, both that of the persons portrayed and that of the artist himself.\r\n","openinghours_short":"22\/03\/2014 > 09\/09\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg?itok=60ECEmRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=2Gil9xQz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=RqaIYx6j","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=Wn4LTmGe","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=0mF-AcaV"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"3,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -22 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8165","title":"Dr. Guislain Museum"}]},{"id":"16447","translation_id":"16442","created":"1396276338","changed":"1396951177","language":"de","title":"Roger Ballen - Reisender in der Psyche","subtitle":null,"summary":"Diese Ausstellung pr\u00e4sentiert eine Auswahl des Werks von Roger Ballen. Au\u00dfer der umfangreichen Auswahl an Fotos bekommt man auch Filme von ihm zu sehen.","description":"Diese Ausstellung pr\u00e4sentiert eine Auswahl des Werks von Roger Ballen. Au\u00dfer der umfangreichen Auswahl an Fotos bekommt man auch Filme von ihm zu sehen.\r\nIm 19. Jahrhundert portr\u00e4tierten Psychiater ihre Patienten, um deren psychischen Zustand bildlich darzustellen. Die Fotos von Roger Ballen bieten einen Einblick in die Psyche der Portr\u00e4tierten wie auch des K\u00fcnstlers. \r\n","openinghours_short":"22\/03\/2014 > 09\/09\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg?itok=60ECEmRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=2Gil9xQz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=RqaIYx6j","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=Wn4LTmGe","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=0mF-AcaV"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"3,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -22 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7683","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"16448","translation_id":"16442","created":"1396276543","changed":"1396951177","language":"es","title":"Roger Ballen \u2013 Viajero en la psique","subtitle":null,"summary":"Esta exposici\u00f3n nos presenta una selecci\u00f3n de la obra de Roger Ballen. Adem\u00e1s de una amplia selecci\u00f3n de fotos, contiene tambi\u00e9n pel\u00edculas.","description":"Esta exposici\u00f3n nos presenta una selecci\u00f3n de la obra de Roger Ballen. Adem\u00e1s de una amplia selecci\u00f3n de fotos, contiene tambi\u00e9n pel\u00edculas.\r\nEn el siglo XIX, los psiquiatras retrataban a sus pacientes para reflejar en im\u00e1genes su situaci\u00f3n ps\u00edquica. Tambi\u00e9n las fotos de Roger Ballen nos permiten mirar la psique, tanto de los retratados como del propio artista.","openinghours_short":"22\/03\/2014 > 09\/09\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/r_ballen_sergeant_f_de_bruin_department_of_prisons_employee_orange_free_state_1992_platteland_courtesy_of_r_ballen.jpg?itok=60ECEmRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_boarder_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=2Gil9xQz","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_dresie_and_casie_twins_western_transvaal_1993_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=RqaIYx6j","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_johan_and_bertie_brothers_western_transvaal_1987_uit_de_reeks_platteland._courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=Wn4LTmGe","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/roger_ballen_mimicry_2005_uit_de_reeks_boarding_house_courtesy_of_roger_ballen.jpg?itok=0mF-AcaV"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"3,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"1,00","type":"Reductietarief -22 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7849","title":"Museo Dr. Guislain"}]},{"id":"16450","translation_id":"16450","created":"1396277548","changed":"1396596213","language":"nl","title":"Brilliant by Design","subtitle":"Glas en porselein uit Tsjechi\u00eb","summary":"De Tsjechische glas- en porseleinproductie kende haar hoogtepunt in de 18de eeuw en blonk uit door hoog vakmanschap, verfijnde esthetiek en sterke vormentaal.","description":"De Tsjechische glas- en porseleinproductie kende haar hoogtepunt in de 18de eeuw en blonk uit door hoog vakmanschap, verfijnde esthetiek en sterke vormentaal. De Tsjechische producten waren wereldwijd zeer gegeerd. De tentoonstelling toont opmerkelijke ontwerpen in glas en keramiek van de voorbije decennia: werk van de belangrijkste Tsjechische designiconen en van hedendaagse ontwerpers.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/am06-blknk.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg?itok=yXfPpepv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg?itok=A0GbD10k","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/am06-blknk.jpg?itok=JTXXjxT9"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6805","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16451","translation_id":"16450","created":"1396277696","changed":"1396596213","language":"fr","title":"Brilliant by Design","subtitle":"Verre et porcelaine de R\u00e9publique tch\u00e8que","summary":"Le verre et la porcelaine tch\u00e8ques connurent leur apog\u00e9e au 18e si\u00e8cle.","description":"Le verre et la porcelaine tch\u00e8ques connurent leur apog\u00e9e au 18e si\u00e8cle. Gr\u00e2ce \u00e0 un savoir-faire sans \u00e9gal, une esth\u00e9tique raffin\u00e9e et un langage visuel fort, les produits tch\u00e8ques \u00e9taient pris\u00e9s dans le monde entier. L\u2019exposition pr\u00e9sente des objets magnifiques, fa\u00e7onn\u00e9s ces derni\u00e8res d\u00e9cennies par de grands noms tch\u00e8ques dans ce domaine et des cr\u00e9ateurs contemporains.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/am06-blknk.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg?itok=yXfPpepv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg?itok=A0GbD10k","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/am06-blknk.jpg?itok=JTXXjxT9"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7365","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16452","translation_id":"16450","created":"1396277857","changed":"1396596213","language":"en","title":"Brilliant by Design","subtitle":"Czech glass and porcelain","summary":"The Czech glass and porcelain industry triumphed in the 18th century through its craftsmanship, refined aesthetics and strong visual appeal.","description":"The Czech glass and porcelain industry triumphed in the 18th century through its craftsmanship, refined aesthetics and strong visual appeal. The works of Czech producers were highly coveted across the globe. This exhibition features remarkable glass and ceramic designs from the past few decades created by the main Czech design icons as well as contemporary designers.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/am06-blknk.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg?itok=yXfPpepv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg?itok=A0GbD10k","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/am06-blknk.jpg?itok=JTXXjxT9"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8132","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16453","translation_id":"16450","created":"1396278165","changed":"1396596213","language":"de","title":"Brilliant by Design","subtitle":"Glas und Porzellan aus Tschechien","summary":"Im 18. Jahrhundert erreichte die tschechische Glas- und Porzellanherstellung ihren H\u00f6hepunkt.","description":"Im 18. Jahrhundert erreichte die tschechische Glas- und Porzellanherstellung ihren H\u00f6hepunkt. Sie \u00fcberzeugte mit fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen, \u00c4sthetik und Formensprache. Diese Produkte waren weltweit sehr begehrt. In der Ausstellung sind auffallende Gegenst\u00e4nde aus Glas und Keramik der vergangenen Jahrzehnte zu sehen: Werke der bedeutendsten tschechischen Designikonen und aktuellen Designern.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/am06-blknk.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg?itok=yXfPpepv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg?itok=A0GbD10k","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/am06-blknk.jpg?itok=JTXXjxT9"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7650","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16454","translation_id":"16450","created":"1396278312","changed":"1396596213","language":"es","title":"Brilliant by Design","subtitle":"Vidrio y porcelana checos","summary":"La producci\u00f3n checa de vidrio y porcelana tuvo su apogeo en el siglo XVIII y se destacaba por la gran habilidad de sus artesanos, su refinada est\u00e9tica y su potente lenguaje pl\u00e1stico.","description":"La producci\u00f3n checa de vidrio y porcelana tuvo su apogeo en el siglo XVIII y se destacaba por la gran habilidad de sus artesanos, su refinada est\u00e9tica y su potente lenguaje pl\u00e1stico. Sus piezas eran codiciadas en todo el mundo. La exposici\u00f3n presenta destacados dise\u00f1os de las d\u00e9cadas pasadas, con obras tanto de importantes iconos del dise\u00f1o checo como de creadores contempor\u00e1neos.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 01\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/am06-blknk.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/12_trendy_vase_rene_roubicek_photo_by_kristina_hrabetova.jpg?itok=yXfPpepv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/20_jiri_pelcl_souprava_triplex_bohemia_.jpg?itok=A0GbD10k","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/am06-blknk.jpg?itok=JTXXjxT9"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7816","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16462","translation_id":"16462","created":"1396337728","changed":"1396595922","language":"nl","title":"Dyson Design \u2013 geheimen onthuld","subtitle":null,"summary":"Een interactieve tentoonstelling over productieprocessen, materiaalkeuzes, ergonomie en duurzaamheid.","description":"Een interactieve tentoonstelling over productieprocessen, materiaalkeuzes, ergonomie en duurzaamheid. Je kunt een blik werpen achter de schermen van het onderzoeks-, design- en ontwikkelingslaboratorium. Levensgrote boeken, een referentie naar het notitieboek dat elke ingenieur op zijn eerste werkdag krijgt, vormen de rode draad en vertellen het designproces.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 09\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson1.jpg?itok=qTgOsSRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson2.jpg?itok=6GXwmo4p"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6805","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16463","translation_id":"16462","created":"1396337835","changed":"1396595922","language":"fr","title":"Dyson Design \u2013 Secrets r\u00e9v\u00e9l\u00e9s","subtitle":null,"summary":"Lors de cette exposition interactive sur les processus de production, le choix des mat\u00e9riaux, l\u2019ergonomie et la durabilit\u00e9, d\u00e9couvrez les coulisses du laboratoire de recherche, de conception et de d\u00e9veloppement.","description":"Lors de cette exposition interactive sur les processus de production, le choix des mat\u00e9riaux, l\u2019ergonomie et la durabilit\u00e9, d\u00e9couvrez les coulisses du laboratoire de recherche, de conception et de d\u00e9veloppement. De grands livres, symbolisant le bloc-notes que chaque ing\u00e9nieur re\u00e7oit lors de son premier jour de travail, font office de fil conducteur et retracent le processus de cr\u00e9ation.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 09\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson1.jpg?itok=qTgOsSRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson2.jpg?itok=6GXwmo4p"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7365","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16464","translation_id":"16462","created":"1396337967","changed":"1396595922","language":"en","title":"Dyson Design \u2013 Secrets revealed","subtitle":null,"summary":"An interactive exhibition about production processes, materials, ergonomics and sustainability. You\u2019ll get a glimpse behind the scenes of the research, design and development centre.","description":"An interactive exhibition about production processes, materials, ergonomics and sustainability. You\u2019ll get a glimpse behind the scenes of the research, design and development centre. Life-sized books \u2013 a reference to the notebook every engineer is given on his first day at work \u2013 lead you through the design process.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 09\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson1.jpg?itok=qTgOsSRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson2.jpg?itok=6GXwmo4p"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8132","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16465","translation_id":"16462","created":"1396338065","changed":"1396595922","language":"de","title":"Dyson Design \u2013 Enth\u00fcllte Geheimnisse","subtitle":null,"summary":"Eine interaktive Ausstellung zu Herstellungsverfahren, Materialwahl, Ergonomie und Langlebigkeit. Sie k\u00f6nnen einen Blick hinter die Kulissen des Forschungs-, Design- und Entwicklungslabors werfen.","description":"Eine interaktive Ausstellung zu Herstellungsverfahren, Materialwahl, Ergonomie und Langlebigkeit. Sie k\u00f6nnen einen Blick hinter die Kulissen des Forschungs-, Design- und Entwicklungslabors werfen. Den roten Faden bilden lebensgro\u00dfe B\u00fccher, eine Referenz auf das Notizbuch, das jeder Ingenieur an seinem ersten Arbeitstag bekommt; und man erf\u00e4hrt alles zum Design.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 09\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson1.jpg?itok=qTgOsSRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson2.jpg?itok=6GXwmo4p"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7650","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16466","translation_id":"16462","created":"1396338166","changed":"1396595922","language":"es","title":"Dyson Design \u2013 Secretos revelados","subtitle":null,"summary":"Una exposici\u00f3n interactiva sobre procesos productivos, elecci\u00f3n de materiales, ergonom\u00eda y sostenibilidad.","description":"Una exposici\u00f3n interactiva sobre procesos productivos, elecci\u00f3n de materiales, ergonom\u00eda y sostenibilidad. Con ella podemos echar un vistazo entre bastidores del laboratorio de investigaci\u00f3n, dise\u00f1o y desarrollo. Como hilo conductor tenemos unos grandes libros que hacen referencia al cuaderno de notas que recibe cada ingeniero en su primera jornada y que nos narran el proceso de dise\u00f1o.","openinghours_short":"29\/03\/2014 > 09\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design Museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson1.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/dyson2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson1.jpg?itok=qTgOsSRt","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/dyson2.jpg?itok=6GXwmo4p"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7816","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"16518","translation_id":"16518","created":"1396361198","changed":"1396362512","language":"nl","title":"L\u2019\u0153il se noie","subtitle":null,"summary":"Deze tentoonstelling is het resultaat van een intu\u00eftieve dialoog tussen twee individuele kunstenaarspraktijken. ","description":"Deze tentoonstelling is het resultaat van een intu\u00eftieve dialoog tussen twee individuele kunstenaarspraktijken. Het werk van de Franse kunstenaars Eric Baudelaire en Mathieu Kleyebe Abonnenc groeit voort uit een gedeelde interesse in de leemten en scheuren die deel uitmaken van onze verhalen en geschiedenissen, en in de fictionaliteit die zij omvatten.","openinghours_short":"05\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts - KASK","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670100","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg?itok=lITMm10-"],"prices":[],"spots":[{"id":"16039","title":"School of Arts KASK"}]},{"id":"16519","translation_id":"16518","created":"1396361394","changed":"1396362512","language":"fr","title":"L\u2019\u0153il se noie","subtitle":null,"summary":"Cette exposition est le fruit d\u2019un dialogue intuitif entre deux approches artistiques individuelles. ","description":"Cette exposition est le fruit d\u2019un dialogue intuitif entre deux approches artistiques individuelles. L\u2019\u0153uvre des artistes fran\u00e7ais Eric Baudelaire et Mathieu Kleyebe Abonnenc na\u00eet d\u2019un int\u00e9r\u00eat commun pour les faiblesses et les d\u00e9chirures qui font partie de nos r\u00e9cits et histoires et pour l\u2019aspect fictif qu\u2019ils comportent.","openinghours_short":"05\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts - KASK","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670100","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg?itok=lITMm10-"],"prices":[],"spots":[{"id":"16213","title":"School of Arts KASK"}]},{"id":"16520","translation_id":"16518","created":"1396361504","changed":"1396362512","language":"en","title":"L\u2019\u0153il se noie","subtitle":null,"summary":"This exhibition is the result of an intuitive dialogue between two individual art forms.","description":"This exhibition is the result of an intuitive dialogue between two individual art forms. The works of French artists Eric Baudelaire and Mathieu Kleyebe Abonnenc are inspired by their shared interest in the gaps and tears in our stories and histories, and in the fictionality they entail.","openinghours_short":"05\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts - KASK","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670100","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg?itok=lITMm10-"],"prices":[],"spots":[{"id":"16215","title":"School of Arts KASK"}]},{"id":"16521","translation_id":"16518","created":"1396361583","changed":"1396362512","language":"de","title":"L\u2019\u0153il se noie","subtitle":null,"summary":"Diese Ausstellung ist das Ergebnis eines intuitiven Dialogs zwischen zwei individuellen K\u00fcnstleranschauungen. ","description":"Diese Ausstellung ist das Ergebnis eines intuitiven Dialogs zwischen zwei individuellen K\u00fcnstleranschauungen. Das Werk der franz\u00f6sischen K\u00fcnstler Eric Baudelaire und Mathieu Kleyebe Abonnenc basiert auf einem gemeinsamen Interesse an L\u00fccken und Rissen unserer Geschichten und unserer Geschichte und deren Fiktionalit\u00e4t.","openinghours_short":"05\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts - KASK","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670100","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg?itok=lITMm10-"],"prices":[],"spots":[{"id":"16217","title":"School of Arts KASK"}]},{"id":"16522","translation_id":"16518","created":"1396361673","changed":"1396362512","language":"es","title":"L\u2019\u0153il se noie","subtitle":null,"summary":"Esta exposici\u00f3n es el resultado de un di\u00e1logo intuitivo entre dos praxis art\u00edsticas individuales. ","description":"Esta exposici\u00f3n es el resultado de un di\u00e1logo intuitivo entre dos praxis art\u00edsticas individuales. La obra de los artistas franceses Eric Baudelaire y Mathieu Kleyebe Abonnenc se desarrolla a partir de un inter\u00e9s com\u00fan por las lagunas y grietas que forman parte de nuestras historias y relatos, y por lo ficticio que contienen.","openinghours_short":"05\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts - KASK","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670100","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/new_eb-mka_kiosk.jpeg?itok=lITMm10-"],"prices":[],"spots":[{"id":"16219","title":"School of Arts KASK"}]},{"id":"16557","translation_id":"16557","created":"1396600118","changed":"1396859089","language":"nl","title":"tauberbach","subtitle":null,"summary":"Uitgangspunten voor deze voorstelling zijn een project van Artur \u017bmijewski, die een dovenkoor in Leipzig Bach liet zingen en de documentaire Estamira over een schizofrene vrouw.","description":"Uitgangspunten voor deze voorstelling zijn een project van Artur \u017bmijewski, die een dovenkoor in Leipzig Bach liet zingen en de documentaire Estamira over een schizofrene vrouw, die in Brazili\u00eb op een vuilnisbelt leeft en een unieke manier van communiceren met haar omgeving heeft ontwikkeld.\r\nElsie de Brauw heeft haar rol op deze vrouw ge\u00efnspireerd, de dansers zijn haar medebewoners.","openinghours_short":"16\/04\/2014 > 27\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/tauberbach_2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/tauberbach_2.jpg?itok=yodcXvME"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6826","title":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg"}]},{"id":"16558","translation_id":"16557","created":"1396600690","changed":"1396859089","language":"fr","title":"tauberbach","subtitle":null,"summary":"Ce spectacle se base sur un projet d\u2019Artur \u017bmijewski, qui fit chanter du Bach \u00e0 un ch\u0153ur de sourds \u00e0 Leipzig, et sur le documentaire Estamira.","description":"Ce spectacle se base sur un projet d\u2019Artur \u017bmijewski, qui fit chanter du Bach \u00e0 un ch\u0153ur de sourds \u00e0 Leipzig, et sur le documentaire Estamira, racontant l\u2019histoire d\u2019une Br\u00e9silienne schizophr\u00e8ne qui vivait sur une d\u00e9charge et d\u00e9veloppa un mode de communication unique avec son entourage.\r\nLe r\u00f4le d\u2019Elsie de Brauw est inspir\u00e9 de cette femme, tandis que les danseurs interpr\u00e8tent ses voisins.\r\n","openinghours_short":"16\/04\/2014 > 27\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/tauberbach_2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/tauberbach_2.jpg?itok=yodcXvME"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"7386","title":"Theatre Royal Neerlandais"}]},{"id":"16559","translation_id":"16557","created":"1396600794","changed":"1396859089","language":"en","title":"tauberbach","subtitle":null,"summary":"This performance is inspired by Artur \u017bmijewski, known for forming a choir of deaf singers in Leipzig who sang Bach\u2019s masterpieces and for his documentary Estamira.","description":"This performance is inspired by Artur \u017bmijewski, known for forming a choir of deaf singers in Leipzig who sang Bach\u2019s masterpieces and for his documentary Estamira about a schizophrenic woman who lived in a Brazilian dump and developed a unique way of communicating with her environment.\r\nElsie de Brauw\u2019s performance was inspired by Estamira. The dancers are the co-occupants of the dump.  \r\n","openinghours_short":"16\/04\/2014 > 27\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/tauberbach_2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/tauberbach_2.jpg?itok=yodcXvME"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"8153","title":"Royal Dutch Theatre"}]},{"id":"16560","translation_id":"16557","created":"1396600903","changed":"1396859089","language":"de","title":"tauberbach","subtitle":null,"summary":"Ausgangspunkte dieser Vorstellung sind ein Projekt von Artur \u017bmijewski, der geh\u00f6rlose Leipziger Bach singen lie\u00df und der Dokumentarfilm Estamira.","description":"Ausgangspunkte dieser Vorstellung sind ein Projekt von Artur \u017bmijewski, der geh\u00f6rlose Leipziger Bach singen lie\u00df und der Dokumentarfilm Estamira \u00fcber eine schizophrene Frau, die in Brasilien auf einer M\u00fcllhalde lebte und eine eigene Form der Kommunikation mit ihrer Umgebung entwickelt hatte.\r\nDiese Frau inspirierte Elsie de Brauw f\u00fcr ihre Rolle, die T\u00e4nzer sind ihre Mitbewohner.\r\n","openinghours_short":"16\/04\/2014 > 27\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/tauberbach_2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/tauberbach_2.jpg?itok=yodcXvME"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"7671","title":"Konigliches Niederl\u00e4ndisches Theater"}]},{"id":"16561","translation_id":"16557","created":"1396600990","changed":"1396859089","language":"es","title":"tauberbach","subtitle":null,"summary":"El punto de partida de esta representaci\u00f3n es un proyecto de Artur \u017bmijewski, en el que un coro de sordos cant\u00f3 en Leipzig a Bach, y el documental Estamira.","description":"El punto de partida de esta representaci\u00f3n es un proyecto de Artur \u017bmijewski, en el que un coro de sordos cant\u00f3 en Leipzig a Bach, y el documental Estamira, sobre una mujer esquizofr\u00e9nica que viv\u00eda en un vertedero de Brasil y desarroll\u00f3 una forma \u00fanica de comunicarse con su entorno.\r\nEl papel de Elsie de Brauw est\u00e1 inspirado en esta mujer, y los bailarines en quienes conviv\u00edan con ella.\r\n","openinghours_short":"16\/04\/2014 > 27\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/tauberbach_2.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/tauberbach_2.jpg?itok=yodcXvME"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"7837","title":"Teatro Real Neerlandes"}]},{"id":"16563","translation_id":"0","created":"1396601898","changed":"1396856622","language":"nl","title":"ParciVAL","subtitle":null,"summary":"Voor de spiegelprojecten werkt NTGent telkens samen met andere groepen enthousiaste mensen voor een nieuwe voorstelling die gespiegeld is aan een NTGentproductie. ","description":"Voor de spiegelprojecten werkt NTGent telkens samen met andere groepen enthousiaste mensen voor een nieuwe voorstelling die gespiegeld is aan een NTGentproductie. Deze keer gaan ze de boot in met Jeugdtheaterhuis Larf! Basis voor de voorstelling is \u2018Parsifal\u2019.","openinghours_short":"24\/04\/2014 > 27\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/parcival_web.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/parcival_web.jpg?itok=RtneiGT-"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6826","title":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg"}]},{"id":"16565","translation_id":"16565","created":"1396602959","changed":"1396856320","language":"nl","title":"Riverdance","subtitle":"20 years the anniversary tour","summary":"In 2014 viert Riverdance zijn twintigste verjaardag met een speciale tournee.","description":"In 2014 viert Riverdance zijn twintigste verjaardag met een speciale tournee. Het concept is eenvoudig en schitterend: een Keltisch decor met mythische en mistige accenten, weelderige lichteffecten, prachtige Ierse muziek en originele composities. Riverdance biedt een opwindende mix van dans, live muziek en zang.","openinghours_short":"25\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92332999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92241496","country_codes":"be"},"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]},{"contact":"Kassa Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90069900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg?itok=EdJJxquT"],"prices":[{"price":"60,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6799","title":"Capitole"}]},{"id":"16566","translation_id":"16565","created":"1396603107","changed":"1396856320","language":"fr","title":"Riverdance","subtitle":"20 years the anniversary tour","summary":"En 2014, Riverdance f\u00eatera son vingti\u00e8me anniversaire avec une tourn\u00e9e sp\u00e9ciale. ","description":"En 2014, Riverdance f\u00eatera son vingti\u00e8me anniversaire avec une tourn\u00e9e sp\u00e9ciale. Le concept est \u00e0 la fois simple et brillant : un d\u00e9cor celtique accompagn\u00e9 de touches mystiques et brumeuses, d\u2019abondants effets lumineux, d\u2019une magnifique musique irlandaise et de compositions originales. Riverdance propose un fabuleux m\u00e9lange de danse, musique live et chant.","openinghours_short":"25\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92332999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92241496","country_codes":"be"},"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]},{"contact":"Kassa Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90069900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg?itok=EdJJxquT"],"prices":[{"price":"60,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"7359","title":"Capitole"}]},{"id":"16567","translation_id":"16565","created":"1396603175","changed":"1396856320","language":"en","title":"Riverdance","subtitle":"20 years the anniversary tour","summary":"In 2014 Riverdance is celebrating its 20th anniversary with a special tour. ","description":"In 2014 Riverdance is celebrating its 20th anniversary with a special tour. The concept is both simple and fabulous: a Celtic backdrop with mythical and misty touches, impressive lighting effects, beautiful Irish music and original compositions. Riverdance features an exciting mix of dance, live music and singing.","openinghours_short":"25\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92332999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92241496","country_codes":"be"},"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]},{"contact":"Kassa Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90069900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg?itok=EdJJxquT"],"prices":[{"price":"60,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"8126","title":"Capitole"}]},{"id":"16568","translation_id":"16565","created":"1396603312","changed":"1396856320","language":"de","title":"Riverdance","subtitle":"20 years the anniversary tour","summary":"2014 feiert Riverdance mit einer speziellen Tournee seinen 20. Geburtstag. ","description":"2014 feiert Riverdance mit einer speziellen Tournee seinen 20. Geburtstag. Das Konzept ist ebenso einfach wie faszinierend: eine keltische Kulisse mit Mystik- und Nebelakzenten, \u00fcberw\u00e4ltigenden Lichteffekten, pr\u00e4chtiger irischer Musik und originellen Kompositionen. Riverdance bietet eine aufregende Mischung aus Tanz, Livemusik und Gesang.","openinghours_short":"25\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92332999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92241496","country_codes":"be"},"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]},{"contact":"Kassa Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90069900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg?itok=EdJJxquT"],"prices":[{"price":"60,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"7642","title":"Capitole"}]},{"id":"16569","translation_id":"16565","created":"1396603409","changed":"1396856320","language":"es","title":"Riverdance","subtitle":"20 years the anniversary tour","summary":"En 2104, Riverdance celebra su vig\u00e9simo aniversario con una gira especial. ","description":"En 2104, Riverdance celebra su vig\u00e9simo aniversario con una gira especial. El concepto es sencillo pero brillante: un decorado celta con notas m\u00edticas y brumosas, fastuosos efectos de luz, magn\u00edfica m\u00fasica irlandesa y originales composiciones. Riverdance ofrece una apasionante combinaci\u00f3n de danza y m\u00fasica y canto en vivo.","openinghours_short":"25\/04\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92332999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92241496","country_codes":"be"},"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]},{"contact":"Kassa Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90069900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/14.04.25_riverdance_foto.jpg?itok=EdJJxquT"],"prices":[{"price":"60,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"7810","title":"Capitole"}]},{"id":"16573","translation_id":"16573","created":"1396608218","changed":"1396854876","language":"nl","title":"Provinciale prijs beeldende kunst 2013","subtitle":null,"summary":"Met de tweejaarlijkse Prijs voor Beeldende Kunst wil het provinciebestuur beloftevolle kunstenaars de mogelijkheid bieden om ontdekt te worden en verder door te stromen.","description":"Met de tweejaarlijkse Prijs voor Beeldende Kunst wil het provinciebestuur beloftevolle kunstenaars de mogelijkheid bieden om ontdekt te worden en verder door te stromen. Fotograaf Sander Buyck werd unaniem voorgedragen als laureaat van de prijs. Sylvie De Meerleer, Kato Six en Gideon Kiefer gingen aan de haal met nomitatiepremies. Hun werk zie je indeze tentoonstelling","openinghours_short":"30\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg?itok=YNfKzE-M"],"prices":[],"spots":[{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"16574","translation_id":"16573","created":"1396608450","changed":"1396854876","language":"fr","title":"Prix provincial d\u2019art plastique 2013","subtitle":null,"summary":"Tous les deux ans, le Prix provincial d\u2019art plastique de Flandre orientale permet \u00e0 des artistes prometteurs de se faire conna\u00eetre et de conqu\u00e9rir la sc\u00e8ne artistique. ","description":"Tous les deux ans, le Prix provincial d\u2019art plastique de Flandre orientale permet \u00e0 des artistes prometteurs de se faire conna\u00eetre et de conqu\u00e9rir la sc\u00e8ne artistique. Le photographe Sander Buyck a \u00e9t\u00e9 proclam\u00e9 vainqueur \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9. Sylvie De Meerleer, Kato Six et Gideon Kiefer ont quant \u00e0 eux remport\u00e9 un prix de nomination. Cette exposition pr\u00e9sente leur \u0153uvre.","openinghours_short":"30\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg?itok=YNfKzE-M"],"prices":[],"spots":[{"id":"7413","title":"Centre culturel provincial Caermersklooster "}]},{"id":"16575","translation_id":"16573","created":"1396608575","changed":"1396854876","language":"en","title":"Provincial Award for Visual Arts 2013","subtitle":null,"summary":"With the Provincial Award for Visual Arts, which is conferred every two years, the provincial authorities want to give promising artists the opportunity to be discovered and find new career opportunities.","description":"With the Provincial Award for Visual Arts, which is conferred every two years, the provincial authorities want to give promising artists the opportunity to be discovered and find new career opportunities. Photographer Sander Buyck was unanimously named the winner. Sylvie De Meerleer, Kato Six and Gideon Kiefer each received a nomination grant. This exhibition showcases their work.","openinghours_short":"30\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg?itok=YNfKzE-M"],"prices":[],"spots":[{"id":"8179","title":"provincial centre for culture Caermersklooster"}]},{"id":"16576","translation_id":"16573","created":"1396608994","changed":"1396854876","language":"de","title":"Preis der Provinz f\u00fcr Bildende Kunst 2013","subtitle":null,"summary":"Die Provinzverwaltung m\u00f6chte mit dem zweij\u00e4hrlichen Preis f\u00fcr bildende Kunst talentierten K\u00fcnstlern die M\u00f6glichkeit bieten, entdeckt zu werden und sich zu steigern.","description":"Die Provinzverwaltung m\u00f6chte mit dem zweij\u00e4hrlichen Preis f\u00fcr bildende Kunst talentierten K\u00fcnstlern die M\u00f6glichkeit bieten, entdeckt zu werden und sich zu steigern. Fotograf Sander Buyck wurde einstimmig zum Preistr\u00e4ger gek\u00fcrt. Sylvie De Meerleer, Kato Six und Gideon Kiefer erhielten Nominierungspr\u00e4mien. In dieser Ausstellung k\u00f6nnen Sie ihre Werke bewundern.","openinghours_short":"30\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg?itok=YNfKzE-M"],"prices":[],"spots":[{"id":"7697","title":"Provinziales Kulturzentrum Caermersklooster"}]},{"id":"16577","translation_id":"16573","created":"1396609114","changed":"1396854876","language":"es","title":"Premio Provincial de Artes Pl\u00e1sticas 2013","subtitle":null,"summary":"Con el Premio de Artes Pl\u00e1sticas que entrega cada dos a\u00f1os, el gobierno provincial busca ofrecer a artistas prometedores la posibilidad de ser descubiertos y desarrollar una mayor proyecci\u00f3n.","description":"Con el Premio de Artes Pl\u00e1sticas que entrega cada dos a\u00f1os, el gobierno provincial busca ofrecer a artistas prometedores la posibilidad de ser descubiertos y desarrollar una mayor proyecci\u00f3n. Como laureado se propuso un\u00e1nimemente al fot\u00f3grafo Sander Buyck. Sylvie De Meerleer, Kato Six y Gideon Kiefer se alzaron con sendos accesits. Su obra se muestra en esta exposici\u00f3n.","openinghours_short":"30\/04\/2014 > 15\/06\/2014","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/buyck_sander_coverfoto_a4.jpg?itok=YNfKzE-M"],"prices":[],"spots":[{"id":"7863","title":"Centro provincial de cultura Caermersklooster"}]},{"id":"16579","translation_id":"16579","created":"1396617254","changed":"1396855516","language":"nl","title":"Blijven plakken","subtitle":null,"summary":"Het STAM wekt in 2014 de kleurrijke migratiegeschiedenis van Gent tot leven.","description":"<p>Het STAM wekt in 2014 de kleurrijke migratiegeschiedenis van Gent tot leven, niet in het museum maar in de stad zelf. Blikvangers op straat maken het migratieverleden zichtbaar. Audioroutes tonen Gent door de ogen van opmerkelijke mensen die er zijn <em>blijven plakken<\/em>. Routes met gids schetsen het grotere verhaal. Ontdek de wortels van de migratie in de jaren &#39;60, &#39;70 en &#39;80.<\/p>\r\n<h2><strong>Audioroutes (voor individuelen, duur: 1,5 uur)<\/strong><\/h2>\r\n<p>Audiogidsen en routeplannetjes zijn verkrijgbaar in de vertrekpunten binnen de openingsuren, of te downloaden op smartphone via <a href=\"http:\/\/www.blijvenplakkeningent.be\/routes\" target=\"_blank\">www.blijvenplakkeningent.be\/routes<\/a>.<br \/>\r\n\tEen ticket van een audiogids geeft op de expo &#39;G\u00e9ricault&rsquo; (MSK) of &#39;Straffe gasten&#39; (MIAT) en vice versa.<\/p>\r\n<h3><strong>Mijn grootvader, Celal Kubat<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">beschikbaar in NL en TR<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">te voet door Muide, Tolhuis, Ham<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">start en aankomst: MIAT<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h3><strong>Alles wat goed is aan Gent, komt uit Itali\u00eb<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">beschikbaar in NL en IT<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">te voet van het centrum naar de Zuid<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">start en aankomst: Het Huis van Alijn<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h3><strong>Mijn jeugd in de Brugse Poort<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">beschikbaar in NL en AR<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">te voet door de Brugse Poort<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">start en aankomst: Het Huis van Alijn<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h3><strong>Ik had een Spaanse dienstmeid<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">beschikbaar in NL en ES<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">op de fiets rond het centrum<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">start en aankomst: STAM<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h3><strong>Sioen duikt onder in de wereldmuziek<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">beschikbaar in NL en EN<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">te voet door het centrum<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">start en aankomst: MIAT<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"27\/04\/2014 > 02\/11\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]},{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692350","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692358","country_codes":"be"},"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook\/Huis van Alijn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/huisvanalijn"}]},{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/willy_dee_02.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/04.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/264_ismailsahan.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/willy_dee_02.jpg?itok=_KCogfQX","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg?itok=Id7qtuv2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/04.jpg?itok=4zPOt6Tv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/264_ismailsahan.jpg?itok=LAcijBRd"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"},{"id":"6816","title":"Huis van Alijn"},{"id":"6840","title":"MIAT"}]},{"id":"16581","translation_id":"16579","created":"1396617776","changed":"1396855516","language":"fr","title":"Prendre racine","subtitle":null,"summary":"En 2014, le STAM retrace la riche histoire de la migration \u00e0 Gand.","description":"<p>En 2014, le STAM retrace la riche histoire de la migration \u00e0 Gand, non pas au mus\u00e9e mais au c\u0153ur de la ville. Dans les rues, des \u00e9l\u00e9ments accrocheurs illustrent le pass\u00e9 migratoire de la ville. Des parcours audio montrent Gand \u00e0 travers le regard de personnes remarquables qui s&rsquo;y sont d\u00e9finitivement \u00e9tablies. Des itin\u00e9raires avec guide vous feront d\u00e9couvrir l&rsquo;histoire de la migration dans son ensemble ainsi que les causes \u00e0 l&rsquo;origine du ph\u00e9nom\u00e8ne dans les ann\u00e9es 1960, 1970 et 1980.<\/p>\r\n<h3><strong>Parcours audio (individuel, dur\u00e9e: 1,5 heure)<\/strong><\/h3>\r\n<p>Les audioguides et plans des parcours sont disponibles aux points de d\u00e9part pendant les heures d&rsquo;ouverture ou peuvent \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s sur smartphone via <a href=\"http:\/\/www.blijvenplakkeningent.be\/routes\" target=\"_blank\">www.blijvenplakkeningent.be\/routes<\/a>.<br \/>\r\n\tUn ticket pour un audioguide vous donne droit \u00e0 une r\u00e9duction pour l&rsquo;exposition &laquo;G\u00e9ricault&raquo; (MSK) ou &laquo;Straffe gasten&raquo; (MIAT) et vice versa.<\/p>\r\n<h3><strong>Sioen et le monde de la musique<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">disponible en NL et en EN<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">\u00e0 pied dans le centre-ville<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">d\u00e9part et arriv\u00e9e : MIAT<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"27\/04\/2014 > 02\/11\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]},{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692350","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692358","country_codes":"be"},"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook\/Huis van Alijn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/huisvanalijn"}]},{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/willy_dee_02.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/04.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/264_ismailsahan.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/willy_dee_02.jpg?itok=_KCogfQX","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg?itok=Id7qtuv2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/04.jpg?itok=4zPOt6Tv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/264_ismailsahan.jpg?itok=LAcijBRd"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7425","title":"STAM"},{"id":"7376","title":"La Maison d'Alijn"},{"id":"7400","title":"MIAT"}]},{"id":"16582","translation_id":"16579","created":"1396618084","changed":"1396855516","language":"en","title":"Staying put","subtitle":null,"summary":"In 2014 the Ghent City Museum (STAM) is bringing the colourful migration history of Ghent to life.","description":"<p>In 2014 the Ghent City Museum (STAM) is bringing the colourful migration history of Ghent to life; not in the museum though, but in the city. Eye-catchers in the streets illustrate the city&rsquo;s migration history. Audio routes show you Ghent as seen by those who decided to stay. Guided tours give you an idea of the bigger picture. Discover how it all began in the 60s, 70s and 80s.<\/p>\r\n<h2><strong>Audio routes (for individual visitors, duration: 1.5 hours)<\/strong><\/h2>\r\n<p>Audio guides and route maps are available at the departure points during opening hours or can be downloaded on your smartphone via <a href=\"http:\/\/www.blijvenplakkeningent.be\/routes\" target=\"_blank\">www.blijvenplakkeningent.be\/routes<\/a>.<br \/>\r\n\tEach audio guide ticket entitles you to a discount when purchasing a ticket for the exhibition &lsquo;G\u00e9ricault&rsquo; (MSK) or &lsquo;Straffe gasten&rsquo; (&lsquo;Tough guys&rsquo;, MIAT) and vice versa.<\/p>\r\n<h3><strong>Sioen &amp; world music<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">Available in NL and EN<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">Walk through the city centre<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">Departure and arrival point: MIAT<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"27\/04\/2014 > 02\/11\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]},{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692350","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692358","country_codes":"be"},"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook\/Huis van Alijn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/huisvanalijn"}]},{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/willy_dee_02.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/04.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/264_ismailsahan.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/willy_dee_02.jpg?itok=_KCogfQX","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg?itok=Id7qtuv2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/04.jpg?itok=4zPOt6Tv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/264_ismailsahan.jpg?itok=LAcijBRd"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8191","title":"STAM"},{"id":"8143","title":"The House of Alijn"},{"id":"8167","title":"MIAT"}]},{"id":"16583","translation_id":"16579","created":"1396618390","changed":"1396855516","language":"de","title":"H\u00e4ngen geblieben","subtitle":null,"summary":"Das STAM erweckt 2014 die facettenreiche Migrationsgeschichte Gents zum Leben.","description":"<p>Das STAM erweckt 2014 die facettenreiche Migrationsgeschichte Gents zum Leben, nicht im Museum, sondern in der Stadt selbst. Blickf\u00e4nger auf der Stra\u00dfe machen die Migrationsgeschichte sichtbar. Audio-Touren lassen Gent mit den Augen besonderer Menschen sehen, die hier <em>h\u00e4ngen geblieben sind.<\/em> Gef\u00fchrte Touren beschreiben eine gr\u00f6\u00dfere Geschichte. Entdecken Sie die Anf\u00e4nge der Migration in den 60er, 70er und 80er Jahren.<\/p>\r\n<h2><strong>Audio-Touren (f\u00fcr Einzelbesucher, Dauer: 1,5 Stunden)<\/strong><\/h2>\r\n<p>Audio-Guides und Tourenpl\u00e4ne gibt es an den Anfangspunkten w\u00e4hrend der \u00d6ffnungszeiten oder kann man auf das Smartphone unter <a href=\"http:\/\/www.blijvenplakkeningent.be\/routes\" target=\"_blank\">www.blijvenplakkeningent.be\/routes<\/a> downloaden.<br \/>\r\n\tMit einem Ticket f\u00fcr einen Audio-Guide bekommt man Erm\u00e4\u00dfigung bei der Ausstellung &bdquo;G\u00e9ricault&ldquo; (MSK) oder &bdquo;Straffe gasten&ldquo; (MIAT) und umgekehrt.<\/p>\r\n<h3><strong>Sioen taucht in die Weltmusik ein<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">auf NL und EN verf\u00fcgbar))<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">zu Fu\u00df durchs Zentrum<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">Start und Ziel: MIAT<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"27\/04\/2014 > 02\/11\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]},{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692350","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692358","country_codes":"be"},"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook\/Huis van Alijn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/huisvanalijn"}]},{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/willy_dee_02.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/04.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/264_ismailsahan.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/willy_dee_02.jpg?itok=_KCogfQX","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg?itok=Id7qtuv2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/04.jpg?itok=4zPOt6Tv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/264_ismailsahan.jpg?itok=LAcijBRd"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7709","title":"STAM"},{"id":"7661","title":"Haus von Alijn"},{"id":"7685","title":"MIAT"}]},{"id":"16585","translation_id":"16579","created":"1396618581","changed":"1396855516","language":"es","title":"Echar ra\u00edces","subtitle":null,"summary":"El STAM quiere presentar en 2014 la abigarrada historia de migraciones de Gante.","description":"<p>El STAM quiere presentar en 2014 la abigarrada historia de migraciones de Gante, pero no en el museo sino en la propia ciudad. El pasado migratorio de este lugar se har\u00e1 visible mediante puntos distintivos a pie de calle. Una serie de rutas con comentario en audio muestran Gante a trav\u00e9s de personas destacables que han venido y han echado ra\u00edces. Las rutas con gu\u00eda pintan un panorama m\u00e1s amplio. Descubra las ra\u00edces de la migraci\u00f3n en los a\u00f1os 60, 70 y 80.<\/p>\r\n<h2><strong>Rutas con audio (individuales, duraci<\/strong><strong>\u00f3<\/strong><strong>n: <\/strong><strong>1,5 horas)<\/strong><\/h2>\r\n<p>Puede obtener audiogu\u00edas y mapas de las rutas en los puntos de partida durante el horario de atenci\u00f3n, o descargarlos para smartphone en <a href=\"http:\/\/www.blijvenplakkeningent.be\/routes\" target=\"_blank\">www.blijvenplakkeningent.be\/routes<\/a>.<br \/>\r\n\tEl billete de la audiogu\u00eda da derecho a un descuento en la exposici\u00f3n G\u00e9ricault (MSK) o Straffe gasten (MIAT) y viceversa.<\/p>\r\n<h3><strong>Sioen se sumerge en las m\u00fasicas del mundo<\/strong><\/h3>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">disponible en NL y EN<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">a pie por el centro<\/li>\r\n\t<li style=\"margin-left: 18pt;\">partida y fin: MIAT<\/li>\r\n<\/ul>\r\n","openinghours_short":"27\/04\/2014 > 02\/11\/2014","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]},{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692350","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692358","country_codes":"be"},"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook\/Huis van Alijn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/huisvanalijn"}]},{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92330739","country_codes":"be"},"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/willy_dee_02.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/04.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/264_ismailsahan.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/willy_dee_02.jpg?itok=_KCogfQX","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/marcel_de_meyer_027.jpg?itok=Id7qtuv2","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/04.jpg?itok=4zPOt6Tv","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/264_ismailsahan.jpg?itok=LAcijBRd"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7875","title":"STAM"},{"id":"7827","title":"Casa de Alijn"},{"id":"7851","title":"MIAT"}]},{"id":"16626","translation_id":"0","created":"1398171712","changed":"1398239671","language":"nl","title":"Arthur en de strijd om Camelot","subtitle":null,"summary":"Arthur heeft het thuis en op school moeilijk en droomt vaak weg bij de verhalen over zijn grote held Koning Arthur. ","description":"Arthur heeft het thuis en op school moeilijk en droomt vaak weg bij de verhalen over zijn grote held Koning Arthur. Tijdens een storm raakt de bliksem hem en ontwaakt hij in de wereld van zijn lievelingsverhaal. Hij leert er de mooie Guinevere en ridder Lancelot kennen. Ze gaan op zoek naar het magische zwaard in de steen, ontmoeten Merlijn en lopen Morgana tegen het lijf.","openinghours_short":"01\/05\/2014 > 02\/05\/2014","category":[{"tid":"3386","name":"Kinderen"},{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Sherpa","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"70252020","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Sherpa","url":"www.sherpa.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/morgana_mordred_arthur_site.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/morgana_mordred_arthur_site.jpg?itok=Kq-o2uyG"],"prices":[{"price":"12,50","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6826","title":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg"}]},{"id":"16628","translation_id":"16628","created":"1398172285","changed":"1398239629","language":"nl","title":"Vox Luminis","subtitle":"O Virgo!","summary":"Vox Luminis sleepte in 2012 de prestigieuze \u2018Recording of the Year\u2019 Gramophone Award in de wacht.","description":"Vox Luminis sleepte in 2012 de prestigieuze \u2018Recording of the Year\u2019 Gramophone Award in de wacht. Een grote erkenning voor een vocaal ensemble dat al enkele jaren telkens nieuwe luisteraars versteld doet staan. Tijdens dit concert brengen ze werken van Charpentier en Steffani.","openinghours_short":"02\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts \u2013 Conservatorium","name":null,"street":"Hoogpoort ","number":"64","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692074","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692008","country_codes":"be"},"email":["international.cons@hogent.be"],"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg?itok=4bwa4UyW"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"9177","title":"School of Arts Conservatorium"}]},{"id":"16629","translation_id":"16628","created":"1398172350","changed":"1398239629","language":"fr","title":"Vox Luminis","subtitle":"O Virgo!","summary":"En 2012, Vox Luminis a remport\u00e9 le prestigieux Gramophone Award du \u00abDisque de l\u2019ann\u00e9e\u00bb. ","description":"En 2012, Vox Luminis a remport\u00e9 le prestigieux Gramophone Award du \u00abDisque de l\u2019ann\u00e9e\u00bb. Une cons\u00e9cration pour cet ensemble vocal qui, depuis des ann\u00e9es, s\u00e9duit de plus en plus de personnes. Pendant ce concert, il interpr\u00e8te des \u0153uvres de Charpentier et de Steffani.","openinghours_short":"02\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts \u2013 Conservatorium","name":null,"street":"Hoogpoort ","number":"64","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692074","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692008","country_codes":"be"},"email":["international.cons@hogent.be"],"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg?itok=4bwa4UyW"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"16214","title":"School of Arts Conservatorium"}]},{"id":"16630","translation_id":"16628","created":"1398172600","changed":"1398239629","language":"en","title":"Vox Luminis","subtitle":"O Virgo!","summary":"In 2012 Vox Luminis won the prestigious \u201cRecording of the Year\u201d Gramophone Award.","description":"In 2012 Vox Luminis won the prestigious \u201cRecording of the Year\u201d Gramophone Award, a major recognition for a vocal ensemble that has been surprising its audience for years, and continuously garners new fans. This concert features pieces by Charpentier and Steffani.","openinghours_short":"02\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts \u2013 Conservatorium","name":null,"street":"Hoogpoort ","number":"64","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692074","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692008","country_codes":"be"},"email":["international.cons@hogent.be"],"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg?itok=4bwa4UyW"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"16216","title":"School of Arts Conservatorium"}]},{"id":"16631","translation_id":"16628","created":"1398172708","changed":"1398239629","language":"de","title":"Vox Luminis","subtitle":"O Virgo!","summary":"Vox Luminis holte sich 2012 den prestigetr\u00e4chtigen \u201eRecording of the Year\u201c Gramophone Award. ","description":"Vox Luminis holte sich 2012 den prestigetr\u00e4chtigen \u201eRecording of the Year\u201c Gramophone Award. Eine gro\u00dfe Anerkennung f\u00fcr ein Vokalensemble, das bereits seit einigen Jahren st\u00e4ndig neue Zuh\u00f6rer zum Staunen bringt. Bei diesem Konzert singen sie Werke von Charpentier und Steffani.","openinghours_short":"02\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts \u2013 Conservatorium","name":null,"street":"Hoogpoort ","number":"64","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692074","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692008","country_codes":"be"},"email":["international.cons@hogent.be"],"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg?itok=4bwa4UyW"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"16218","title":"School of Arts Conservatorium"}]},{"id":"16632","translation_id":"16628","created":"1398172784","changed":"1398239629","language":"es","title":"Vox Luminis","subtitle":"O Virgo!","summary":"Vox Luminis se llev\u00f3 en 2012 el prestigioso premio Gramophone al disco del a\u00f1o. ","description":"Vox Luminis se llev\u00f3 en 2012 el prestigioso premio Gramophone al disco del a\u00f1o. Un gran reconocimiento para una formaci\u00f3n vocal que lleva ya unos a\u00f1os dejando a cada vez m\u00e1s oyentes at\u00f3nitos. En este concierto interpretan obras de Charpentier y Steffani.","openinghours_short":"02\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"School of Arts \u2013 Conservatorium","name":null,"street":"Hoogpoort ","number":"64","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692074","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692008","country_codes":"be"},"email":["international.cons@hogent.be"],"website":[{"title":"School of Arts","url":"http:\/\/schoolofartsgent.be\/"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140502_voxluminis_1.jpg?itok=4bwa4UyW"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"16220","title":"School of Arts Conservatorium"}]},{"id":"16634","translation_id":"0","created":"1398173158","changed":"1398239477","language":"nl","title":"Wouter Deprez","subtitle":"Hier is wat ik denk","summary":"In 2012 trok Wouter naar Zuid-Afrika voor vrijwilligerswerk. Daar vond hij inspiratie voor zijn show 'Hier is wat ik denk'. ","description":"In 2012 trok Wouter naar Zuid-Afrika voor vrijwilligerswerk. Daar vond hij inspiratie voor zijn show 'Hier is wat ik denk'. Opnieuw plezier, maar ook pure eerlijkheid. Eerlijker dan ooit en zonder vrees stapt deze publieksfavoriet opnieuw het podium op om je zijn ongezouten mening mee te geven.","openinghours_short":"03\/05\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92332999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92241496","country_codes":"be"},"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]},{"contact":"Kassa Capitole","name":null,"street":"Graaf van Vlaanderenplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"90069900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@capitolegent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.capitolegent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/14.05.03_wouter_deprez_foto.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/14.05.03_wouter_deprez_foto.jpg?itok=ivqGpMt2"],"prices":[{"price":"23,50","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6799","title":"Capitole"}]},{"id":"16637","translation_id":"0","created":"1398173604","changed":"1398239210","language":"nl","title":"C\u00f4t\u00e9 Koer ","subtitle":"Kinderzangfeest","summary":"Diverse cultuurgemeenschappen komen samen voor een groots kinderzangfeest.","description":"Diverse cultuurgemeenschappen komen samen voor een groots kinderzangfeest, met liedjes uit diverse landen en windstreken. deFilharmonie zorgt voor de muzikale omkadering en het kinderzangfeest wordt een spetterende namiddagshow om naar uit te kijken.","openinghours_short":"03\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140503_cotekoer.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140503_cotekoer.jpg?itok=clFbU_k7"],"prices":[],"spots":[{"id":"6842","title":"Muziekcentrum De Bijloke Gent"}]},{"id":"16639","translation_id":"0","created":"1398174149","changed":"1398239157","language":"nl","title":"Hitler is dood","subtitle":null,"summary":"Hitler is dood. Goebbels en Himmler hebben zich van het leven beroofd. De wereld ligt in puin. Het is tijd voor een opkuis, de schuldigen moeten worden gestraft.","description":"Hitler is dood. Goebbels en Himmler hebben zich van het leven beroofd. De wereld ligt in puin. Het is tijd voor een opkuis, de schuldigen moeten worden gestraft. Tegen de achtergrond van een stad in puin, willen 3 jonge geallieerde medewerkers een moraal ontwikkelen voor de toekomst. Tussen de beklaagden onderling ontstaan intussen spanningen en meningsverschillen.","openinghours_short":"07\/05\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/hitler.png"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/hitler.png?itok=lnxrQIRh"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6826","title":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg"}]},{"id":"16642","translation_id":"16642","created":"1398176078","changed":"1398239103","language":"nl","title":"Ha'fest","subtitle":null,"summary":"Ha\u2019fest is een vierdaags muziekfestival waar verschillende muziekgenres zij aan zij staan.","description":"Ha\u2019fest is een vierdaags muziekfestival waar verschillende muziekgenres zij aan zij staan. Een groot muzikaal feest voor muziekliefhebbers, buurtbewoners en toevallige passanten. Centrale figuur is gitaaricoon Roland Van Campenhout.","openinghours_short":"07\/05\/2014 > 10\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg?itok=ia6j5-QB"],"prices":[],"spots":[{"id":"6813","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"16643","translation_id":"16642","created":"1398176214","changed":"1398239103","language":"fr","title":"Ha'fest","subtitle":null,"summary":"Ha\u2019fest est un festival de quatre jours o\u00f9 se c\u00f4toient diff\u00e9rents genres musicaux.","description":"Ha\u2019fest est un festival de quatre jours o\u00f9 se c\u00f4toient diff\u00e9rents genres musicaux. La t\u00eate d\u2019affiche de cette grande f\u00eate de la musique pour les m\u00e9lomanes, habitants du coin et passants sera le c\u00e9l\u00e8bre guitariste Roland Van Campenhout.","openinghours_short":"07\/05\/2014 > 10\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg?itok=ia6j5-QB"],"prices":[],"spots":[{"id":"7373","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"16644","translation_id":"16642","created":"1398176324","changed":"1398239103","language":"en","title":"Ha'fest","subtitle":null,"summary":"Ha\u2019fest is a four-day music festival featuring different genres.","description":"Ha\u2019fest is a four-day music festival featuring different genres. It\u2019s a major musical feast for music lovers, local residents and passers-by. Legendary guitarist Roland Van Campenhout takes centre stage during the event.","openinghours_short":"07\/05\/2014 > 10\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg?itok=ia6j5-QB"],"prices":[],"spots":[{"id":"8140","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"16645","translation_id":"16642","created":"1398176422","changed":"1398239103","language":"de","title":"Ha'fest","subtitle":null,"summary":"Ha\u2019fest ist ein viert\u00e4giges Musikfestival, auf dem mehrere Musikgenres vertreten sind.","description":"Ha\u2019fest ist ein viert\u00e4giges Musikfestival, auf dem mehrere Musikgenres vertreten sind. Ein gro\u00dfes Musikfest f\u00fcr Musikfreunde, Bewohner des Viertels und zuf\u00e4llige Passanten. Im Mittelpunkt steht Gitarrenvirtuose Roland Van Campenhout.","openinghours_short":"07\/05\/2014 > 10\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg?itok=ia6j5-QB"],"prices":[],"spots":[{"id":"7658","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"16646","translation_id":"16642","created":"1398176496","changed":"1398239103","language":"es","title":"Ha'fest","subtitle":null,"summary":"Ha\u2019fest es un festival de m\u00fasica de cuatro d\u00edas en el que comparten espacio diversos g\u00e9neros.","description":"Ha\u2019fest es un festival de m\u00fasica de cuatro d\u00edas en el que comparten espacio diversos g\u00e9neros. Una grandiosa fiesta musical para p\u00fablico, vecinos y transe\u00fantes casuales. La figura central es el icono de la guitarra Roland Van Campenhout.","openinghours_short":"07\/05\/2014 > 10\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Handelsbeurs","name":null,"street":"Kouter","number":"29","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92659160","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.handelsbeurs.be"}]},{"contact":"Handelsbeurs (Tickets)","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"92659165","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/banner_ha_fest_1440_x_940_corr.jpg?itok=ia6j5-QB"],"prices":[],"spots":[{"id":"7824","title":"Handelsbeurs"}]},{"id":"16648","translation_id":"0","created":"1398177135","changed":"1398238482","language":"nl","title":"The New Forest","subtitle":null,"summary":"Deze voorstelling maakt deel uit van The New Forest: een project waarbij gezocht wordt naar alternatieven voor een toekomstige samenleving. ","description":"Deze voorstelling maakt deel uit van The New Forest: een project waarbij gezocht wordt naar alternatieven voor een toekomstige samenleving. Het omvat een reeks voorstellingen (waaronder The New Forest \u2013 De wet), een interactief online platform en een uitgebreid samenwerkingsverband tussen diverse maatschappelijke geledingen.","openinghours_short":"08\/05\/2014 > 09\/05\/2014","category":[{"tid":"3381","name":"Theater, Dans & Musical"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]},{"contact":"NTGent - Bespreekbureau","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["tickets@ntgent.be"],"website":[{"title":"NTGent","url":"www.ntgent.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/vorst_forest_40-rdanny_willems.jpg","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/vorst_forest_93-rdanny_willems.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/vorst_forest_40-rdanny_willems.jpg?itok=RsQ08r5m","http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/vorst_forest_93-rdanny_willems.jpg?itok=H7l7Mg2p"],"prices":[{"price":"12,00","type":"Vanaf","comment":null}],"spots":[{"id":"6826","title":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg"}]},{"id":"16650","translation_id":"16650","created":"1398179619","changed":"1398238431","language":"nl","title":"Frank Nuyts","subtitle":null,"summary":"Frank Nuyts is een componist met een brede muzikale belangstelling en dat levert fantasierijke muziek op.","description":"Frank Nuyts is een componist met een brede muzikale belangstelling en dat levert fantasierijke muziek op, die op een verfrissende manier allerlei invloeden door elkaar weeft. Klassiek mengt zich met pop. Formele strengheid gaat hand in hand met levendige muzikale fantasie. Tijdens dit concert staan werken van Nuyts, Ligeti en Debussy op het programma.","openinghours_short":"09\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg?itok=d2RVAWUr"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6842","title":"Muziekcentrum De Bijloke Gent"}]},{"id":"16651","translation_id":"16650","created":"1398179784","changed":"1398238431","language":"fr","title":"Sonates pour piano de Frank Nuyts","subtitle":null,"summary":"Frank Nuyts est un compositeur \u00e9clectique qui cr\u00e9e une musique pleine de folie m\u00e9langeant les genres de mani\u00e8re innovante.","description":"Frank Nuyts est un compositeur \u00e9clectique qui cr\u00e9e une musique pleine de folie m\u00e9langeant les genres de mani\u00e8re innovante. Des compositions o\u00f9 la musique classique rencontre la pop, o\u00f9 la rigueur traditionnelle s\u2019associe \u00e0 des fantaisies musicales color\u00e9es. Au programme de ce concert : des \u0153uvres de Nuyts, Ligeti et Debussy.","openinghours_short":"09\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg?itok=d2RVAWUr"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7402","title":"Centre de Musique De Bijloke Gent"}]},{"id":"16652","translation_id":"16650","created":"1398179952","changed":"1398238431","language":"en","title":"Frank Nuyts\u2019 integral piano sonatas","subtitle":null,"summary":"Frank Nuyts is a composer with broad musical interests. In his imaginative music he refreshingly blends various influences.","description":"Frank Nuyts is a composer with broad musical interests. In his imaginative music he refreshingly blends various influences \u2013 classical music with pop, and formal rigour with lively musical fantasy. The programme features works by Nuyts, Ligeti and Debussy.","openinghours_short":"09\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg?itok=d2RVAWUr"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8169","title":"Bijloke Gent Music Centre"}]},{"id":"16653","translation_id":"16650","created":"1398180082","changed":"1398238431","language":"de","title":"Frank Nuyts\u2019 Integrale Klaviersonaten","subtitle":null,"summary":"Frank Nuyts ist ein Komponist mit sehr breit gef\u00e4chertem Musikinteresse und das ergibt wundersch\u00f6ne Musik.","description":"Frank Nuyts ist ein Komponist mit sehr breit gef\u00e4chertem Musikinteresse und das ergibt wundersch\u00f6ne Musik, die in sehr ansprechender Art und Weise, verschiedene Einfl\u00fcsse miteinander verwebt. Klassik vermischt sich mit Pop. Formstrenge wird mit lebendiger musikalischer Fantasie vereint. Bei diesem Konzert stehen Werke von Nuyts, Ligeti und Debussy auf dem Programm.","openinghours_short":"09\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg?itok=d2RVAWUr"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7687","title":"Muzikzentrum De Bijloke Gent"}]},{"id":"16654","translation_id":"16650","created":"1398180148","changed":"1398238431","language":"es","title":"Sonatas para piano de Frank Nuyts","subtitle":null,"summary":"Frank Nuyts es un compositor con amplios intereses musicales, y esto produce m\u00fasica llena de fantas\u00eda.","description":"Frank Nuyts es un compositor con amplios intereses musicales, y esto produce m\u00fasica llena de fantas\u00eda que teje entre s\u00ed todo tipo de influencias de una forma fresca. Lo cl\u00e1sico se mezcla con el pop. El rigor formal va de la mano de una viva imaginaci\u00f3n musical. El programa de este concierto comprende obras de Nuyts, Ligeti y Debussy.","openinghours_short":"09\/05\/2014","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Muziekcentrum de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92336878","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92256582","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]},{"contact":"Bespreekbureau de Bijloke Gent","name":null,"street":"Jozef Kluyskensstraat","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93699292","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@debijloke.be"],"website":[{"title":"","url":"www.debijloke.be"}]}],"images":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg"],"thumbs":["http:\/\/www.visitgent.be\/sites\/default\/files\/styles\/101x76_grid_home\/public\/images-event\/140509_janmichiels_1_240dpi.jpg?itok=d2RVAWUr"],"prices":[{"price":"22,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7853","title":"Centro Musical De Bijloke Gent"}]}]}